# Copyright (C) 2024 Victoria Griffin
# This file is distributed under the GPLv2 or later (license.txt).
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BuddyClients 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/buddyclients\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-10T16:08:57+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-03 21:06+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: buddyclients\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.11; wp-6.7.2"

#: admin/AdminColumns.php:607
msgid " flat"
msgstr "单位"

#: admin/AdminColumns.php:614
msgid " per "
msgstr "论"

#. %1$d: the number of the current page being displayed; %2$d: the total number of pages
#: admin/AdminTable.php:339
#, php-format
msgid "%1$d of %2$d"
msgstr "%1$d of %2$d"

#. %1$s: the name of the client; %2$s: the email address of the client
#: components/Checkout/Checkout.php:280
#, php-format
msgid "%1$s has been notified at %2$s."
msgstr "%1$s 已在 %2$s 收到通知。"

#. %1$s: the name of the client; %2$s: the name of the service; %3$s: the link to the project
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:301
#, php-format
msgid "%1$s has requested to cancel %2$s for %3$s."
msgstr "%1$s 请求取消 %2$s 的 %3$s。"

#. %d: number of successful deletions
#: includes/FinalDeletionSubmission.php:98
msgid "%d file successfully deleted."
msgid_plural "%d files successfully deleted."
msgstr[0] "%d 文件已成功删除。"

#. %d: number of failed deletions
#: includes/FinalDeletionSubmission.php:106
msgid "%d file was not deleted. Please try again."
msgid_plural "%d files were not deleted. Please try again."
msgstr[0] "%d 文件未删除。请重试。"

#. %d: the number of items being displayed
#: admin/AdminTable.php:321
msgid "%d items"
msgstr "%d 项目"

#. %s: the type of brief (e.g. Design)
#: components/Brief/GroupBriefs.php:138
#, php-format
msgid "%s Brief"
msgstr "%s Brief"

#. %s: the name of the site
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:320
#, php-format
msgid "%s Contact Form"
msgstr "%s 联系表格"

#. %s: page type (e.g., 'Service', 'Product')
#: admin/SettingsPages.php:52
#, php-format
#| msgid "%s Pages."
msgid "%s Pages"
msgstr "%s 页码"

#. %s: the link to the booking settings
#: admin/AdminInfo.php:110
#, php-format
msgid "%s to define how long clients have to request to cancel a service."
msgstr "%s 来定义客户要求取消服务的时间。"

#. %s: link to enable social groups
#: buddyclients-lite.php:170
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Enable social groups.</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">启用社交群组。"

#: config/ReferencePosts.php:83
msgid ""
"<p>The dropdown includes team members whose expertise are a fit for your "
"project.</p><p>The displayed availability indicates the date the team member "
"can begin work if you book your services today. If no availability is "
"displayed, the team member has not specified a date but is still accepting "
"new projects.</p>"
msgstr ""
"<p>下拉菜单包括适合您的项目的团队成员。</p><p>"
"显示的可用性表示如果您今天预订服务，团队成员可以开始工作的日期。如果未显示可用性，则表示该团队成员未指定日期，但仍在接受新项目。"

#: admin/MetaManager.php:551
msgid ""
"<strong>Exact:</strong> Only team members whose response matches exactly "
"will be available.\n"
"                                <br><strong>Exclude:</strong> Only team "
"members whose profile response does not include the client's response will "
"be available.\n"
"                                <br><strong>Include Any:</strong> Only team "
"members whose response includes any of the selected options will be "
"available.\n"
"                                <br><strong>Include All:</strong> Only team "
"members whose response includes all of the selected options will be "
"available."
msgstr ""
"<strong>精确：</strong>只有回复完全匹配的团队成员才可用。\n"
"                                <br><strong>排除：</strong>"
"只有其个人资料回复不包括客户回复的团队成员才可用。\n"
"                                <br><strong>Include Any（包括任何选项）：</strong> "
"只有回复包括任何选定选项的团队成员才可用。\n"
"                                <br><strong>全部包括：</strong>"
"只有回复包括所有选定选项的团队成员才可用。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:275
msgid "<strong>New Lead from {{site_name}}</strong>"
msgstr "<strong>来自 {{site_name}} 的新线索</strong"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:364
msgid "<strong>Your Submitted Info:</strong>"
msgstr "<strong>您提交的信息：</strong"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:202
msgid "<strong>Your Submitted Information:</strong>"
msgstr "<strong>您提交的信息：</strong"

#. %1$s: the client name; %2$s: the service name; %3$s: additional details
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:179
#, php-format
msgid "A new booking has been confirmed. %1$s successfully booked %2$s. %3$s"
msgstr "新预订已确认。%1$s 成功预订了 %2$s。%3$s"

#: admin/AdminDashboard.php:188
msgid "Abandoned"
msgstr "被遗弃"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:135
msgid "Abandoned Booking"
msgstr "放弃预订"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:100
msgid "Abandoned Booking Email"
msgstr "废弃预订电子邮件"

#: admin/SettingsGeneral.php:50
msgid "Accent Color"
msgstr "点缀色"

#: admin/SettingsComponents.php:92
msgid "Accept and display testimonials from clients."
msgstr "接受并展示客户的推荐信。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:45
msgid "Accept Bookings"
msgstr "接受预订"

#: admin/SettingsComponents.php:88
msgid "Accept messages through a contact page and a floating contact button."
msgstr "通过联系页面和浮动联系按钮接受信息。"

#: admin/SettingsComponents.php:84
msgid "Accept payments at checkout."
msgstr "结账时接受付款。"

#: admin/MetaManager.php:863 admin/MetaManager.php:1008
msgid "Accepted File Types"
msgstr "接受的文件类型"

#. %s: the url of the site
#: components/Booking/BookingIntent.php:432
#, php-format
msgid "Accepted via checkbox on %s"
msgstr "通过 %s 上的复选框接受"

#. %s: the link to the project
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:127
#, php-format
msgid "Access the project: %s"
msgstr "访问项目：%s"

#: admin/WelcomeMessage.php:307 admin/PluginLinks.php:63
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: admin/AdminTableItem.php:771
msgid "ACH Direct Debit (US Bank Accounts)"
msgstr "ACH 直接借记（美国银行账户）"

#: includes/Options.php:387
msgid "ACH Transfer"
msgstr "自动转账"

#: admin/partials/booking-payments.php:26 admin/partials/all-bookings.php:25
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: admin/AdminTableItem.php:1029 admin/UpgradePage.php:376
#: admin/partials/leads.php:43
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: admin/Metaboxes.php:602
msgid "add"
msgstr "增加"

#: admin/Taxonomy.php:193 admin/PostType.php:99
msgid "Add New"
msgstr "添加新内容"

#. %s: singular name of the item
#. %s: label of the singular item
#: admin/Taxonomy.php:195 admin/PostType.php:102
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新 %s"

#: admin/MetaManager.php:692
msgid "Add Option"
msgstr "添加选项"

#: admin/WelcomeMessage.php:193
msgid "Add this website"
msgstr "添加该网站"

#: includes/AlertManager.php:71
msgid "Add your availability."
msgstr "添加您的空闲时间。"

#: admin/SettingsGeneral.php:41
msgid "Adjust global buddyclients styles to match your brand."
msgstr "调整全局好友风格，使其与您的品牌相匹配。"

#: admin/UpgradePage.php:193
msgid "Adjust prices dynamically"
msgstr "动态调整价格"

#: admin/AdminInfo.php:129
msgid "Adjust the plugin styles to match your brand."
msgstr "调整插件样式，使其与您的品牌相匹配。"

#: admin/Nav.php:61
msgid "Adjustment Fields"
msgstr "调整栏"

#: admin/AdminInfo.php:178
msgid ""
"Adjustment fields are excellent for add-ons, customization, and additional "
"details that impact service pricing."
msgstr "调整字段非常适用于附加项目、定制和影响服务定价的其他细节。"

#: admin/MetaManager.php:365 admin/MetaManager.php:1140
msgid "Adjustments"
msgstr "调整"

#: admin/SettingsGeneral.php:138 components/Email/Email.php:182
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: components/Email/SettingsEmail.php:67
msgid "Admin Email Notifications"
msgstr "管理员电子邮件通知"

#: admin/Nav.php:52 admin/AdminTableItem.php:269
#: includes/helpers/components.php:43 admin/partials/payments.php:55
#: admin/partials/user-agreements.php:48
msgid "Affiliate"
msgstr "附属机构"

#: includes/AlertManager.php:130
msgid "affiliate"
msgstr "附属机构"

#: admin/Nav.php:67
msgid "Affiliate Payments"
msgstr "联属会员付款"

#: includes/ExtensionManager.php:193 includes/ExtensionManager.php:194
#: admin/AdminPageManager.php:87
msgid "Affiliate Program"
msgstr "联属会员计划"

#: admin/UpgradePage.php:203
#| msgid "Affiliate Program"
msgid "Affiliate program"
msgstr "联属会员计划"

#: admin/Nav.php:81
msgid "Affiliates"
msgstr "附属机构"

#: admin/AdminTableItem.php:729
msgid "Affirm (Buy Now, Pay Later)"
msgstr "Affirm（立即购买，稍后付款）"

#: admin/AdminTableItem.php:730
msgid "Afterpay / Clearpay (Buy Now, Pay Later)"
msgstr "Afterpay / Clearpay（即买即付）"

#: admin/partials/user-list.php:56
msgid "Agreements"
msgstr "协议"

#: admin/AdminTableItem.php:731
msgid "Alipay (Digital Wallet - China)"
msgstr "支付宝（数字钱包 - 中国）"

#: admin/partials/booking-payments.php:53
#: admin/partials/booking-payments.php:63 admin/partials/booked-services.php:53
#: admin/partials/leads.php:42 admin/partials/payments.php:53
#: admin/partials/payments.php:64 admin/partials/user-agreements.php:47
#: admin/partials/user-agreements.php:85
msgid "All"
msgstr "全部"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:55
msgid "All Booking Services Complete"
msgstr "所有预订服务完成"

#: admin/Nav.php:29
msgid "All Bookings"
msgstr "所有预订"

#. %1$s: the names of the services; %2$s: the project name; %3$s: the service status; %4$s: the link to view the project
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:60
#, php-format
msgid "All services booked on %1$s for %2$s have been completed: %3$s."
msgstr "在 %1$s 上为 %2$s 预约的所有服务均已完成： %3$s。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:118
msgid ""
"All services will be assigned to this person. This overrides all other "
"assigned team member settings."
msgstr "所有服务都将分配给此人。这将覆盖所有其他指定团队成员的设置。"

#: admin/AdminInfo.php:218
msgid "all time"
msgstr "一直以来"

#: admin/SettingsComponents.php:78
msgid "Allow clients to book services."
msgstr "允许客户预订服务。"

#: admin/SettingsComponents.php:79
msgid "Allow clients to check out on your website."
msgstr "允许客户在您的网站上结账。"

#: admin/SettingsGeneral.php:90
msgid "Allow Self-Selection"
msgstr "允许自主选择"

#: admin/SettingsComponents.php:91
msgid ""
"Allow team members to create bookings on behalf of clients and earn "
"commission."
msgstr "允许团队成员代表客户创建预订并赚取佣金。"

#: admin/SettingsGeneral.php:96
msgid "Allow team members to select their own roles."
msgstr "允许团队成员选择自己的角色。"

#: admin/SettingsGeneral.php:86
msgid "Allow Team to Self-Select Roles"
msgstr "允许团队自主选择角色"

#: admin/SettingsComponents.php:86
msgid "Allow users to earn commission for referring clients."
msgstr "允许用户通过推荐客户赚取佣金。"

#: admin/AdminTableItem.php:732
msgid "Alma (Buy Now, Pay Later - Installments)"
msgstr "阿尔玛（现购自还--分期付款）"

#: admin/AdminTableItem.php:733
msgid "Amazon Pay (Wallet)"
msgstr "亚马逊支付（钱包）"

#. Stripe sends an id
#: admin/partials/booking-payments.php:23 admin/partials/payments.php:22
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: admin/partials/booking-payments.php:24
msgid "Amount Received"
msgstr "收到的金额"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:51
msgid "Are you currently accepting bookings?"
msgstr "目前是否接受预订？"

#: admin/AdminTableItem.php:562
msgid ""
"Are you sure you want to delete this booking? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此预订吗？此操作无法撤销。"

#. %s: the new status (Paid or Unpaid)
#: admin/AdminTableItem.php:518 admin/AdminTableItem.php:610
#, php-format
msgid "Are you sure you want to mark this as %s?"
msgstr "您确定要将此标记为 %s？"

#: admin/MetaManager.php:317 admin/MetaManager.php:1092
msgid "Assigned Team Member"
msgstr "指定小组成员"

#: admin/MetaManager.php:784
msgid "Attach Count To"
msgstr "将计数附加到"

#: admin/AdminInfo.php:185
msgid ""
"Attaching a rate type to the project means the client will enter the number "
"once, and that figure will be applied to all selected services using that "
"rate type."
msgstr "为项目附加费率类型意味着客户只需输入一次数字，该数字就会应用到使用该费率类型的所有选定服务。"

#: admin/partials/leads.php:23
msgid "Auto Email"
msgstr "自动电子邮件"

#: includes/ExtensionManager.php:209 includes/ExtensionManager.php:210
#: includes/helpers/components.php:44
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: components/Booking/BookingForm.php:854
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. Meta box ID
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:507
msgid "Available Placeholders"
msgstr "可用占位符"

#: admin/AdminDashboard.php:85
msgid "Average Booking Value"
msgstr "平均预订价值"

#: admin/AdminTableItem.php:735
msgid "Bacs Direct Debit (UK)"
msgstr "Bacs 直接借记（英国）"

#: admin/AdminTableItem.php:736
msgid "Bancontact (Bank Redirect - Belgium)"
msgstr "Bancontact（银行转接 - 比利时）"

#: includes/Options.php:388
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转账"

#: admin/AdminTableItem.php:734
msgid "BECS Direct Debit (Australia)"
msgstr "BECS 直接借记（澳大利亚）"

#: admin/AdminTableItem.php:737
msgid "BLIK (Single-use Payment - Poland)"
msgstr "BLIK（一次性付款 - 波兰）"

#: includes/FormField.php:471
msgid "bold italic underline | undo redo"
msgstr "粗体斜体下划线 | 撤销重做"

#: admin/AdminTableItem.php:738
msgid "Boleto (Voucher-based - Brazil)"
msgstr "Boleto（凭单式 - 巴西）"

#: components/Service/ServicePost.php:107
msgid "Book Now"
msgstr "立即预订"

#: components/Checkout/Checkout.php:311
msgid "Book services here."
msgstr "在此预订服务。"

#: admin/AdminPageManager.php:188
msgid "Booked Services"
msgstr "预订服务"

#: includes/helpers/components.php:37 admin/partials/booked-services.php:63
msgid "Booking"
msgstr "预订"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:106
msgid "booking form"
msgstr "预订表"

#: admin/partials/booking-payments.php:70
msgid "Booking Intent"
msgstr "预订意向"

#: admin/AdminPageManager.php:195 admin/partials/booking-payments.php:47
msgid "Booking Payments"
msgstr "预订付款"

#: admin/AdminDashboard.php:763
msgid "Booking Success"
msgstr "成功预订"

#: admin/AdminDashboard.php:636
msgid "Booking Success Over Time"
msgstr "长期成功预订"

#: admin/Nav.php:47 admin/AdminPageManager.php:94
#: admin/partials/booked-services.php:47 admin/partials/all-bookings.php:53
#: components/Booking/SettingsBooking.php:41
msgid "Bookings"
msgstr "预订"

#: admin/AdminPageManager.php:158
msgid "Bookings Dashboard"
msgstr "预订仪表板"

#: admin/PostTypeManager.php:156 includes/helpers/components.php:41
#: components/Brief/Brief.php:169
msgid "Brief"
msgstr "简介"

#: admin/PostTypeManager.php:171
msgid "Brief Field"
msgstr "简要领域"

#: admin/Nav.php:73 admin/PostTypeManager.php:172
msgid "Brief Fields"
msgstr "简要领域"

#: admin/MetaManager.php:384 admin/MetaManager.php:1155 admin/TaxManager.php:50
msgid "Brief Type"
msgstr "简要类型"

#: admin/MetaManager.php:955 admin/Nav.php:72 admin/TaxManager.php:51
#: admin/AdminColumns.php:54 admin/AdminColumns.php:117
msgid "Brief Types"
msgstr "简要类型"

#. %s: the name of the project
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:78
#, php-format
msgid "Brief updated for %s"
msgstr "为 %s 更新的简介"

#: includes/SinglePost.php:293 admin/Nav.php:71 admin/PostTypeManager.php:157
msgid "Briefs"
msgstr "简报"

#: admin/AdminInfo.php:224
msgid "Briefs are generated automatically when clients book services."
msgstr "当客户预订服务时，会自动生成 Brief。"

#: includes/SinglePost.php:367
msgid "Briefs are not enabled."
msgstr "简报未启用。"

#: buddyclients-lite.php:69
msgid "BuddyClients Error"
msgstr "好友客户错误"

#. Description of the plugin
msgid ""
"BuddyClients is a flexible and comprehensive platform for any service-based "
"business. Compatible with BuddyPress and BuddyBoss."
msgstr "BuddyClients 是一个灵活而全面的平台，适用于任何基于服务的业务。与 BuddyPress 和 BuddyBoss 兼容。"

#. Name of the plugin
#, fuzzy
#| msgid "BuddyClients Free"
msgid "Buddyclients Lite"
msgstr "BuddyClients 免费"

#: buddyclients-lite.php:123
msgid "BuddyPress is missing."
msgstr "缺少 BuddyPress。"

#: admin/UpgradePage.php:199
msgid "Business"
msgstr "商业"

#. %s: the policies the user is agreeing to (e.g. privacy policy and service terms)
#: components/Checkout/Checkout.php:481
#, php-format
msgid "By creating an account, you agree to the %s."
msgstr "创建帐户即表示您同意 %s。"

#: admin/SettingsGeneral.php:113
msgid "Call to Action"
msgstr "行动呼吁"

#: admin/MetaManager.php:567
msgid "Can clients select multiple options for this field?"
msgstr "客户能否为该字段选择多个选项？"

#: admin/partials/booked-services.php:58
#: components/Booking/BookedService/ServiceStatusForm.php:134
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:405
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: components/Booking/BookedService/CancelRequestForm.php:110
msgid "Cancellation reason..."
msgstr "取消原因..."

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:297
msgid "Cancellation Request"
msgstr "取消申请"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:296
msgid "Cancellation Request Admin Notification"
msgstr "取消申请 管理通知"

#: admin/partials/booked-services.php:57
#: components/Booking/BookedService/ServiceStatusForm.php:130
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:404
msgid "Cancellation Requested"
msgstr "申请取消"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:63
msgid "Cancellation Window"
msgstr "取消窗口"

#: admin/AdminTableItem.php:741
msgid "Cash App Pay"
msgstr "现金 App 支付"

#: admin/partials/email-log.php:72
msgid "Change setting."
msgstr "更改设置。"

#: admin/SettingsGeneral.php:114
msgid ""
"Change the text and link for the CTA button at the top right of the page. "
"This setting currently only works with the BuddyBoss Theme.."
msgstr "更改页面右上方 CTA 按钮的文字和链接。此设置目前仅适用于 BuddyBoss 主题。"

#: BuddyClientsFree-class.php:48 BuddyClientsFree-class.php:56
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "作弊？"

#: admin/MetaManager.php:972
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: admin/MetaManager.php:465 admin/MetaManager.php:651
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: includes/helpers/components.php:38
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: components/Booking/BookingFormSubmission.php:64
#| msgid "<p>Checkout is unavailable at this time.</p>"
msgid "Checkout is unavailable at this time."
msgstr "目前无法结账。"

#. %s: the url to add xprofile fields
#: admin/MetaManager.php:514
#, php-format
msgid ""
"Choose from checkbox and dropdown Xprofile fields. <a href=\"%s\">Create a "
"new field.</a>"
msgstr "从复选框和下拉 Xprofile 字段中选择。<a href=\"%s\">创建新字段。"

#. %s: page type (e.g., 'service', 'product')
#: admin/SettingsPages.php:57
#, php-format
msgid "Choose or create your %s pages."
msgstr "选择或创建您的 %s 页面。"

#: includes/FormField.php:716
msgid "Clear Signature"
msgstr "清晰签名"

#: admin/AdminInfo.php:97
msgid ""
"Click each booking's services to view detailed information about each of the "
"services, including each service's team member, status, and files."
msgstr "点击每个预订的服务，可查看每个服务的详细信息，包括每个服务的团队成员、状态和文件。"

#: admin/AdminInfo.php:266
msgid ""
"Click each file to view and manage it. If a file is not showing, ensure it "
"has been attached correctly."
msgstr "单击每个文件可查看和管理该文件。如果文件未显示，请确保已正确附加。"

#: admin/Metaboxes.php:776
msgid "Click Here"
msgstr "点击此处"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:167
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:187
msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:352
msgid "Click here to finalize your booking."
msgstr "点击此处完成预订。"

#. %s: the click action (e.g. view)
#: components/Brief/GroupBriefs.php:123
#, php-format
msgid "Click to %s."
msgstr "点击 %s。"

#: admin/AdminInfo.php:126
msgid ""
"Clicking the \"Create Page\" button will automatically insert the shortcode "
"into the page."
msgstr "点击 \"创建页面 \"按钮将自动把简码插入页面。"

#: admin/MetaManager.php:1060 admin/AdminColumns.php:75
#: admin/AdminColumns.php:126 admin/partials/booking-payments.php:18
#: admin/partials/user-list.php:75 admin/partials/booked-services.php:21
#: admin/partials/user-agreements.php:50 admin/partials/all-bookings.php:22
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:85
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:104
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:244
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:83
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:94
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:245
msgid "Client Fee"
msgstr "客户费用"

#: admin/Nav.php:32
msgid "Client Payments"
msgstr "客户付款"

#: admin/AdminColumns.php:60 admin/AdminColumns.php:78
msgid "Client Rate"
msgstr "客户费率"

#: admin/UpgradePage.php:204
msgid "Client testimonials"
msgstr "客户评价"

#: admin/SettingsGeneral.php:66
msgid "Client Types"
msgstr "客户类型"

#: admin/MetaManager.php:72
msgid "Cloning this class is not allowed."
msgstr "不允许克隆该类。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:49
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: admin/partials/booked-services.php:56
#: components/Booking/BookedService/ServiceStatusForm.php:126
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:406
msgid "Complete"
msgstr "完整"

#: components/Brief/GroupBriefs.php:120
msgid "complete"
msgstr "完整"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:547
msgid "Complete "
msgstr "完整"

#: components/Checkout/Checkout.php:558 components/Checkout/Checkout.php:576
msgid "Complete Checkout"
msgstr "完成结账"

#: components/Checkout/Confirmation.php:333
msgid "Complete the briefs for "
msgstr "完成以下简介"

#. %1$s: url to complete agreement; %2$s: the type of agreement (e.g. affiliate or team)
#: includes/AlertManager.php:156
#, php-format
msgid "Complete your <a href=\"%1$s\">%2$s agreement</a>."
msgstr "完成您的 <a href=\"%1$s\">%2$s 协议</a>。"

#. %1$s: url to complete agreement; %2$s: the type of agreement (e.g. affiliate or team)
#: includes/AlertManager.php:147
#, php-format
msgid "Complete your <a href=\"%1$s\">new %2$s agreement</a>."
msgstr "完成您的 <a href=\"%1$s\"> 新 %2$s 协议</a>。"

#: admin/AdminDashboard.php:181
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: admin/Nav.php:45 admin/SettingsComponents.php:32
#: admin/SettingsComponents.php:36 admin/AdminPageManager.php:73
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: components/Checkout/Checkout.php:367
msgid "Confirm Your Booking"
msgstr "确认预订"

#: includes/FinalDeletionSubmission.php:46
msgid "Confirmation does not match. Files not deleted."
msgstr "确认不匹配。文件未删除。"

#. %s: the name of the plugin (BuddyClients)
#: admin/WelcomeMessage.php:155
#, php-format
msgid ""
"Congratulations on upgrading to %s! We're excited to have you using the full "
"version of our plugin, packed with even more features to help your business "
"thrive."
msgstr "恭喜您升级到 %s！我们很高兴您能使用我们的完整版插件，它具有更多功能，可帮助您的业务蓬勃发展。"

#: admin/AdminInfo.php:135
msgid ""
"Connect your Stripe account to BuddyClients in order to accept payments."
msgstr "将您的 Stripe 账户连接至 BuddyClients，以便接受付款。"

#: admin/Nav.php:53 includes/helpers/components.php:45
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: includes/helpers/contact.php:43
#, php-format
msgid "Contact %s"
msgstr "联系人 %s"

#. %s: the site name
#: includes/helpers/contact.php:43
#, php-format
msgid "contact %s"
msgstr "联系 %s"

#: admin/AdminPageManager.php:107
msgid "Contact & Leads"
msgstr "联系方式和线索"

#: admin/UpgradePage.php:207
msgid "Contact form"
msgstr "联系表格"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:317
msgid "Contact Form Admin Notification"
msgstr "联系表单管理通知"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:194
msgid "Contact Form User Confirmation"
msgstr "联系表单用户确认"

#: components/Checkout/Confirmation.php:374
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: admin/AdminDashboard.php:715
msgid "Conversion Rate"
msgstr "转换率"

#: admin/AdminTableItem.php:794
msgid "Copy pay link"
msgstr "复制支付链接"

#: admin/AdminDashboard.php:450
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: components/Booking/BookingForm.php:441
msgid "Create a New Project"
msgstr "创建新项目"

#: admin/AdminInfo.php:176
msgid ""
"Create adjustment fields for the most flexibility in your services' "
"customization and pricing."
msgstr "创建调整字段，使您的服务定制和定价更具灵活性。"

#: admin/AdminInfo.php:229
msgid ""
"Create brief types here. When creating services, select the applicable brief "
"type(s). A brief of each type will automatically be generated when the "
"service is booked."
msgstr "在此创建摘要类型。创建服务时，请选择适用的摘要类型。预订服务时，将自动生成每种类型的简介。"

#: admin/SettingsComponents.php:90
msgid "Create custom quotes for one-off projects."
msgstr "为一次性项目创建自定义报价。"

#: admin/AdminInfo.php:232
msgid ""
"Create fields for each brief type. For each field, specify how the field "
"should be displayed on the brief form, including the field type, file upload "
"settings, and checkbox or dropdown options, as applicable."
msgstr "为每种摘要类型创建字段。为每个字段指定字段在摘要表单上的显示方式，包括字段类型、文件上传设置以及复选框或下拉选项（如适用）。"

#: admin/AdminInfo.php:198
msgid ""
"Create file upload types to require different types of files based on the "
"service(s) selected."
msgstr "创建文件上传类型，根据所选服务要求不同类型的文件。"

#: admin/AdminInfo.php:254
msgid "Create legal agreements for your team members, affiliates, and clients."
msgstr "为团队成员、关联公司和客户创建法律协议。"

#. %s: label of the field
#: admin/SettingsPage.php:638
#, php-format
msgid "Create New %s"
msgstr "创建新 %s"

#: admin/SettingsPage.php:568
msgid "Create Page"
msgstr "创建页面"

#: components/Checkout/Checkout.php:438
msgid "Create password"
msgstr "创建密码"

#: admin/SettingsComponents.php:80
msgid "Create services."
msgstr "创建服务。"

#: admin/AdminInfo.php:173
msgid ""
"Create your services to get started. Only valid services will appear on the "
"booking form."
msgstr "开始创建您的服务。只有有效的服务才会出现在预订表上。"

#: admin/partials/booking-payments.php:19
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: admin/AdminTableItem.php:739
msgid "Credit / Debit Card"
msgstr "信用卡/借记卡"

#: components/Email/SettingsEmail.php:187
msgid "Critical to plugin function"
msgstr "对插件功能至关重要"

#: admin/SettingsGeneral.php:131
msgid "CTA Button Link"
msgstr "CTA 按钮链接"

#: admin/SettingsGeneral.php:126
msgid "CTA Button Text"
msgstr "CTA 按钮文本"

#: admin/AdminTable.php:335
msgid "Current Page"
msgstr "当前页"

#. %s: the time to retain email logs (e.g. '30 days' or 'always')
#: admin/AdminInfo.php:217
#, php-format
msgid "Currently retaining email logs for <strong>%s</strong>."
msgstr "目前保留<strong>%s</strong>的电子邮件日志。"

#: admin/PostTypeManager.php:210
msgid "Custom Quote"
msgstr "自定义报价"

#: admin/Nav.php:87 admin/PostTypeManager.php:211
msgid "Custom Quotes"
msgstr "自定义报价"

#: admin/UpgradePage.php:205
#| msgid "Custom Quotes"
msgid "Custom quotes"
msgstr "自定义报价"

#: admin/AdminTableItem.php:742
msgid "Customer Balance Payment"
msgstr "客户余额付款"

#: admin/AdminInfo.php:251
msgid ""
"Customize legal agreements for specific individuals. The content of your "
"legal modification will be appended to the legal agreement for the user(s) "
"you select."
msgstr "为特定个人定制法律协议。您的法律修改内容将附加到您所选用户的法律协议中。"

#: admin/AdminInfo.php:202
msgid ""
"Customize the BuddyClients plugin emails using these templates. Dynamic "
"values are enclosed in double brackets, e.g. {{site_name}}."
msgstr "使用这些模板自定义 BuddyClients 插件的电子邮件。动态值用双括号括起来，例如 {{site_name}}。"

#. %s: the link to customize email templates
#: admin/AdminInfo.php:151
#, php-format
msgid "Customize your %s."
msgstr "定制您的 %s。"

#: admin/AdminDashboard.php:76
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: admin/partials/booked-services.php:19 admin/partials/leads.php:21
#: admin/partials/user-agreements.php:20 admin/partials/all-bookings.php:19
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:80
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:92
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:102
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:242
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/partials/payments.php:19
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: admin/partials/booking-payments.php:25
msgid "Date Paid"
msgstr "付款日期"

#: admin/AdminDashboard.php:385
msgid "Date Range "
msgstr "日期范围"

#: admin/partials/user-list.php:53
msgid "Date Registered"
msgstr "注册日期"

#: components/Email/SettingsEmail.php:95 components/Email/SettingsEmail.php:99
#| msgid "7 Days"
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: admin/AdminInfo.php:218
msgid "days"
msgstr "天数"

#: admin/SettingsIntegrations.php:70
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: admin/SettingsGeneral.php:72
msgid "Default Client Type"
msgstr "默认客户类型"

#: admin/AdminInfo.php:168
msgid ""
"Define the rules and content for the help popup and lead generation popup."
msgstr "定义帮助弹出窗口和线索生成弹出窗口的规则和内容。"

#: admin/AdminInfo.php:174
msgid ""
"Define your service types. Services will be grouped by type on the booking "
"form."
msgstr "定义服务类型。预订表上的服务将按类型分组。"

#: admin/AdminTableItem.php:565
msgid "Delete booking"
msgstr "删除预订"

#: includes/UserFilesForm.php:222
msgid "Delete Files"
msgstr "删除文件"

#: admin/partials/booking-payments.php:64
#: components/Booking/BookingPayment.php:288
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:93
msgid "Deposit Flat"
msgstr "存款单位"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:88
msgid "Deposit Percentage"
msgstr "存款百分比"

#: admin/MetaManager.php:536 admin/MetaManager.php:622
#: admin/MetaManager.php:668 admin/MetaManager.php:770
#: admin/MetaManager.php:839 admin/AdminColumns.php:90
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: admin/partials/email-log.php:17
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: admin/SettingsIntegrations.php:79
msgid ""
"Determine how sensitive the spam filter should be. Thresholds above 0.5 may "
"block valid submissions."
msgstr "确定垃圾邮件过滤器的敏感度。阈值超过 0.5 可能会阻止有效提交。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:42
msgid ""
"Determine the parameters for new bookings. Enable manual bookings in Sales "
"settings."
msgstr "确定新预订的参数。在销售设置中启用手动预订。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:76
msgid ""
"Determine whether to require a deposit or the full fee up front when clients "
"book services. If a deposit is charged, clients will receive an email to pay "
"the remainder of the fee on completion of all services. Ensure the \"Final "
"Payment\" email is enabled in Email settings."
msgstr ""
"在客户预订服务时，确定是要求预付定金还是全额费用。如果收取定金，客户将收到一封电子邮件，要求在完成所有服务后支付剩余费用。确保在电子邮件设置中启用 "
"\"最终付款 \"电子邮件。"

#: includes/Options.php:389
msgid "Digital Check"
msgstr "数字检查"

#: admin/SettingsIntegrations.php:44 admin/SettingsGeneral.php:121
#: admin/SettingsGeneral.php:145
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:83
msgid "Disable - Require full fee up front"
msgstr "禁用 - 要求预付全部费用"

#: admin/AdminInfo.php:73
msgid "Disable tips"
msgstr "禁用提示"

#: admin/MetaManager.php:969
msgid "Disabled"
msgstr "残疾"

#: components/Email/SettingsEmail.php:44
msgid "Disabling starred emails may impact plugin functionality."
msgstr "禁用星级邮件可能会影响插件功能。"

#: admin/WelcomeMessage.php:359
msgid "Dismiss this message"
msgstr "删除此信息"

#: admin/SettingsGeneral.php:123 admin/SettingsGeneral.php:148
msgid "Display plugin info messages in the admin area."
msgstr "在管理区显示插件信息。"

#: admin/SettingsComponents.php:87
msgid "Display the next date each team member is available."
msgstr "显示每个团队成员的下一个可用日期。"

#: includes/PDF.php:565
msgid "download"
msgstr "下载"

#. %s: the PDF type (e.g. 'Agreement')
#: includes/PDF.php:537
#, php-format
msgid "Download %s PDF"
msgstr "下载 %s PDF"

#: includes/FileHandler.php:429
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: includes/FileHandler.php:429
msgid "Download File: "
msgstr "下载文件："

#: includes/PDF.php:542 includes/PDF.php:564 admin/AdminTableItem.php:221
#: admin/partials/user-agreements.php:23
msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

#: admin/AdminInfo.php:116
msgid "Download PDFs of users' agreements."
msgstr "下载 PDF 格式的用户协议。"

#: admin/MetaManager.php:464 admin/MetaManager.php:650
#: admin/MetaManager.php:973
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉式"

#: admin/AdminTableItem.php:435
msgid "Due since"
msgstr "到期日"

#: components/Checkout/CheckoutTable.php:200
msgid "Due Today"
msgstr "今天到期"

#: admin/MetaManager.php:625
msgid "e.g. Does awesome things for clients."
msgstr "例如：为客户做了不起的事情。"

#: admin/MetaManager.php:609
msgid "e.g. Editor"
msgstr "例如：编辑"

#: admin/MetaManager.php:615
msgid "e.g. Editors"
msgstr "例如：编辑"

#: admin/MetaManager.php:822
msgid "e.g. File, Manuscript"
msgstr "例如：文件、手稿"

#: admin/MetaManager.php:828
msgid "e.g. Files, Manuscripts"
msgstr "例如档案、手稿"

#: admin/MetaManager.php:1038
msgid "e.g. Option 1, Option 2"
msgstr "例如：方案 1、方案 2"

#: admin/MetaManager.php:773
msgid "e.g. Please add your full word count."
msgstr "例如：请添加您的完整字数。"

#: admin/MetaManager.php:842
msgid "e.g. Please upload your finalized manuscript."
msgstr "例如：请上传您的定稿。"

#: admin/MetaManager.php:533
msgid "e.g. Preferences"
msgstr "例如，首选项"

#: admin/MetaManager.php:980
msgid "e.g. Select an option."
msgstr "例如，选择一个选项。"

#: admin/MetaManager.php:539
msgid "e.g. Select applicable preferences."
msgstr "例如，选择适用的首选项。"

#: admin/MetaManager.php:757
msgid "e.g. Word, Hour, Page"
msgstr "例如：字词, 小时, 页次"

#: admin/MetaManager.php:763
msgid "e.g. Words, Hours, Pages"
msgstr "例如：字数、小时数、页数"

#: admin/MetaManager.php:687
msgid "Each option will adjust the service fee based on the user response."
msgstr "每个选项都会根据用户的反应调整服务费。"

#: admin/AdminInfo.php:183
msgid ""
"Each service is assigned a rate type. Examples of potential rate types "
"including per word, hourly, and per project."
msgstr "每项服务都有一个费率类型。可能的费率类型包括按字、按小时和按项目。"

#: admin/MetaManager.php:785
msgid ""
"Each time a client books services, will this number be different for each "
"service or the same for the entire project?"
msgstr "客户每次预订服务时，每次服务的数字都不同，还是整个项目的数字都一样？"

#. %s: singular name of the item
#. %s: label of the singular item
#: admin/Taxonomy.php:197 admin/PostType.php:107
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#. %s: label of the field
#: admin/SettingsPage.php:620
#, php-format
msgid "Edit %s Draft"
msgstr "编辑 %s 草稿"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:499
msgid "Edit service status"
msgstr "编辑服务状态"

#: admin/AdminTableItem.php:1055
msgid "Edit status"
msgstr "编辑状态"

#: components/Brief/SingleBrief.php:242
msgid "Edit Your Brief Submission"
msgstr "编辑您的简报"

#: admin/Metaboxes.php:592 admin/partials/payments.php:66
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:407
#: components/Booking/BookedService/PaymentStatusForm.php:63
msgid "Eligible"
msgstr "合格"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:590
msgid "Eligible "
msgstr "合格"

#: includes/helpers/components.php:40 admin/partials/user-list.php:54
#: admin/partials/leads.php:18 admin/partials/email-log.php:18
#: admin/partials/user-agreements.php:22
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: admin/Nav.php:77 admin/AdminPageManager.php:150
#: admin/partials/email-log.php:32 components/Email/SettingsEmail.php:79
msgid "Email Log"
msgstr "电子邮件日志"

#: components/Email/SettingsEmail.php:111
msgid "Email log records older than the selected timeframe will be deleted."
msgstr "超过所选时限的电子邮件日志记录将被删除。"

#. %s: URL to view the email log
#: components/Email/SettingsEmail.php:83
msgid "Email log settings."
msgstr "电子邮件日志设置。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:89
msgid "Email Log Time"
msgstr "电子邮件记录时间"

#: components/Email/SettingsEmail.php:49
msgid "Email Sender"
msgstr "电子邮件发件人"

#: admin/AdminInfo.php:212
msgid "email settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: admin/MetaManager.php:1249
msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: admin/PostTypeManager.php:142
msgid "Email Template"
msgstr "电子邮件模板"

#: admin/Nav.php:76 admin/PostTypeManager.php:143
msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: admin/AdminInfo.php:152
msgid "email templates"
msgstr "电子邮件模板"

#. %1$s: the user email
#. %1$s: the lead email
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:210
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:283
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:372
#, php-format
msgid "Email: %1$s"
msgstr "电子邮件：%1$s"

#: admin/Nav.php:50 admin/AdminPageManager.php:127
#: admin/PostTypeManager.php:144
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#. %s: the amount of time emails are stored (e.g. for 90 days or forever)
#: admin/partials/email-log.php:64
#, php-format
msgid "Emails are currently stored %s."
msgstr "电子邮件目前存储在 %s 中。"

#. %1$s: the name of the client; %2$s: the email address of the client
#: components/Checkout/Checkout.php:289
#, php-format
msgid "Emails are not enabled. %1$s has NOT been notified at %2$s."
msgstr "未启用电子邮件。%1$s 未收到 %2$s 的通知。"

#: admin/SettingsIntegrations.php:45 admin/SettingsGeneral.php:120
#: admin/SettingsGeneral.php:146
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:82
msgid "Enable - Require partial fee up front"
msgstr "启用 - 要求预付部分费用"

#: admin/SettingsComponents.php:33
msgid "Enable BuddyClients components."
msgstr "启用 BuddyClients 组件。"

#: admin/SettingsGeneral.php:117
msgid "Enable CTA Button"
msgstr "启用 CTA 按钮"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:79
msgid "Enable Deposits"
msgstr "启用存款"

#: components/Email/SettingsEmail.php:35 components/Email/SettingsEmail.php:39
msgid "Enable Email Notifications"
msgstr "启用电子邮件通知"

#: admin/AdminInfo.php:123
msgid ""
"Enable or disable individual components. The components available to you "
"here depend on your BuddyClients subscription level."
msgstr "启用或禁用个别组件。这里提供给您的组件取决于您的 BuddyClients 订阅级别。"

#: admin/SettingsIntegrations.php:41
msgid "Enable reCAPTCHA"
msgstr "启用验证码"

#: admin/SettingsIntegrations.php:47
msgid "Enable reCAPTCHA to protect your forms from spam."
msgstr "启用 reCAPTCHA 以保护您的表单免受垃圾邮件的侵害。"

#: admin/AdminInfo.php:142
msgid "Enable sales mode to allow manual and assisted bookings."
msgstr "启用销售模式，允许手动和辅助预订。"

#: admin/AdminColumns.php:91
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: admin/AdminInfo.php:280
msgid ""
"Ensure that all necessary configurations are made to ensure the proper "
"functionality of the plugin."
msgstr "确保进行所有必要的配置，以保证插件的正常功能。"

#: admin/AdminInfo.php:274
msgid ""
"Ensure the CSV file is formatted correctly and contains the appropriate "
"fields."
msgstr "确保 CSV 文件格式正确，并包含适当的字段。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:95
msgid ""
"Enter a flat fee to require up front. If both a percentage and flat fee are "
"specified, the sum of the two will be charged on booking. If the deposit "
"amount is greater than the full fee, the deposit will be reduced to the "
"value of the full fee."
msgstr "输入预付的固定费用。如果同时指定了百分比和定额费用，预订时将收取两者的总和。如果定金数额大于全额费用，定金将减至全额费用的数值。"

#: admin/MetaManager.php:1227
msgid "Enter a name here to override the author info."
msgstr "在此输入姓名，以覆盖作者信息。"

#: admin/MetaManager.php:1036
msgid "Enter all options the client can select from."
msgstr "输入客户可以选择的所有选项。"

#: admin/MetaManager.php:334 admin/MetaManager.php:1109
msgid "Enter the fee for this service."
msgstr "输入此项服务的费用。"

#: admin/MetaManager.php:1250
msgid "Enter the subject for the email."
msgstr "输入电子邮件的主题。"

#: admin/WelcomeMessage.php:184
msgid "Enter your license key"
msgstr "输入许可证密钥"

#: admin/SettingsIntegrations.php:57
msgid "Enter your secret key."
msgstr "输入您的密匙。"

#: admin/SettingsIntegrations.php:52
msgid "Enter your site key."
msgstr "输入您的网站密钥。"

#: admin/AdminTableItem.php:743
msgid "EPS (Bank Redirect - Austria)"
msgstr "易辦事（銀行重定向 - 奧地利）"

#. %s: post title
#: config/Activator.php:171
#, php-format
msgid "Error creating post: %s"
msgstr "创建帖子时出错：%s"

#: includes/helpers/create-account.php:117
msgid "Error creating user: "
msgstr "创建用户出错："

#: admin/UpgradePage.php:188
msgid "Essential"
msgstr "必要"

#: admin/AdminInfo.php:101
msgid ""
"Evaluate your business with this overview of all bookings for a specified "
"timeframe."
msgstr "通过对指定时间段内所有预订情况的概述来评估您的业务。"

#: admin/UpgradePage.php:202
msgid "Everything in Essential"
msgstr "必不可少的一切"

#: admin/UpgradePage.php:191
msgid "Everything in Free"
msgstr "一切免费"

#: admin/MetaManager.php:559
msgid "Exact Match"
msgstr "完全匹配"

#: admin/MetaManager.php:562
msgid "Exclude"
msgstr "不包括"

#: includes/Options.php:266
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: admin/WelcomeMessage.php:211
msgid "Explore user guides"
msgstr "探索用户指南"

#: admin/AdminTableItem.php:268
msgid "Faculty"
msgstr "学院"

#: admin/AdminTableItem.php:923
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: admin/helpers/pages.php:53
msgid "Failed to create a new page."
msgstr "创建新页面失败。"

#: admin/AdminColumns.php:71
msgid "Field"
msgstr "现场"

#: admin/MetaManager.php:978
msgid "Field Description"
msgstr "领域说明"

#: admin/MetaManager.php:669
msgid "Field description to display on booking form."
msgstr "在预订表上显示的字段描述。"

#: admin/MetaManager.php:664
msgid "Field label to display on booking form."
msgstr "在预订表上显示的字段标签。"

#: admin/MetaManager.php:1035
msgid "Field Options"
msgstr "领域选项"

#: admin/MetaManager.php:965 admin/AdminColumns.php:55
#: admin/AdminColumns.php:64 admin/AdminColumns.php:68
#: admin/AdminColumns.php:72
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: config/Activator.php:111 config/Activator.php:114
msgid "File"
msgstr "文件"

#: includes/helpers/featured-image.php:24
msgid "File does not exist at the provided path."
msgstr "所提供路径下的文件不存在。"

#: includes/FileHandler.php:421
msgid "File not found: "
msgstr "未找到文件："

#: admin/AdminColumns.php:86
#| msgid "Sales Types"
msgid "File Types"
msgstr "文件类型"

#: admin/PostTypeManager.php:252
msgid "File Upload Type"
msgstr "文件上传类型"

#: admin/Nav.php:63 admin/PostTypeManager.php:253
msgid "File Upload Types"
msgstr "文件上传类型"

#: admin/MetaManager.php:411 admin/MetaManager.php:1171
msgid "File Uploads"
msgstr "文件上传"

#: config/Activator.php:115 includes/ExtensionManager.php:260
#: admin/partials/booked-services.php:24
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:88
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:98
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:108
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:249
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: admin/AdminDashboard.php:405 admin/AdminTable.php:727
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: admin/AdminTable.php:692
msgid "Filter by"
msgstr "筛选方式"

#: admin/PostTypeManager.php:239
msgid "Filter Field"
msgstr "过滤字段"

#: admin/Nav.php:62 admin/PostTypeManager.php:240
msgid "Filter Fields"
msgstr "筛选字段"

#: admin/UpgradePage.php:194
msgid "Filter team by preferences"
msgstr "根据喜好筛选团队"

#: admin/partials/booking-payments.php:65
#: components/Booking/BookingPayment.php:289
msgid "Final Payment"
msgstr "最终付款"

#: includes/Options.php:242 components/Service/RateType.php:118
msgid "Flat"
msgstr "扁平"

#: components/Service/ServicePost.php:76
msgid "flat"
msgstr "单位"

#: admin/UpgradePage.php:192
msgid "Flexible pricing structures"
msgstr "灵活的定价结构"

#. %d: the numnber of days emails are retained
#: admin/partials/email-log.php:58
msgid "for %d days"
msgstr "为 %d 天"

#: admin/AdminInfo.php:195
msgid "For each filter field, select a corresponding profile field."
msgstr "为每个过滤器字段选择相应的配置文件字段。"

#: admin/AdminInfo.php:189
msgid ""
"For example, a team member who completes proofreading and copyediting may be "
"assigned a team role called \"Editor.\""
msgstr "例如，完成校对和复制编辑的团队成员可能会被分配一个名为 \"编辑 \"的团队角色。"

#: admin/AdminInfo.php:230
msgid ""
"For example, you could create a brief type called \"Editing\" and connect it "
"to \"Copyediting\" and \"Proofreading\" services."
msgstr "例如，您可以创建一个名为 \"编辑 \"的简介类型，并将其与 \"校对 \"和 \"复制 \"服务连接起来。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:109
msgid "Forever"
msgstr "永远"

#: admin/partials/email-log.php:59
msgid "forever"
msgstr "永远"

#: admin/MetaManager.php:459 admin/MetaManager.php:646
msgid "Form Field Type"
msgstr "表格字段类型"

#: admin/MetaManager.php:530
msgid "Form Label"
msgstr "表格标签"

#: admin/AdminTableItem.php:744
msgid "FPX (Bank Redirect - Malaysia)"
msgstr "FPX（银行重定向 - 马来西亚）"

#: admin/AdminColumns.php:600
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:115
msgid "Freelancer"
msgstr "自由职业者"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:111
msgid "Freelancer Mode"
msgstr "自由职业者模式"

#. %s: the url to disable freelancer mode
#: admin/helpers/upgrade.php:252
#, php-format
msgid "Freelancer Mode is enabled. <a href=\"%s\">Disable Freelancer Mode</a>."
msgstr "自由职业者模式已启用。<a href=\"%s\">禁用自由职业者模式</a>。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:53
msgid "From Email"
msgstr "发件人电子邮件"

#: components/Email/SettingsEmail.php:59
msgid "From Name"
msgstr "发件人姓名"

#. %1$s: the client name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:331
#, php-format
msgid "From: %1$s"
msgstr "来自%1$s"

#: admin/Nav.php:44
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: admin/AdminInfo.php:122
msgid "General settings for the BuddyClients plugin."
msgstr "BuddyClients 插件的常规设置。"

#: admin/SettingsGeneral.php:23
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: admin/WelcomeMessage.php:115
msgid "Get Started:"
msgstr "开始吧"

#: admin/MetaManager.php:871 admin/MetaManager.php:1016
msgid "GIF"
msgstr "图像互换格式"

#: admin/AdminTableItem.php:745
msgid "giropay (Bank Redirect - Germany)"
msgstr "giropay（银行重定向 - 德国）"

#: components/Booking/BookingForm.php:115
msgid "Go to Checkout"
msgstr "前往结账"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:87
msgid "Go to project briefs."
msgstr "转到项目简介。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:128
msgid "Go to the project"
msgstr "转到项目"

#: admin/AdminTableItem.php:746
msgid "GrabPay (Digital Wallet - Southeast Asia)"
msgstr "GrabPay（数字钱包 - 东南亚）"

#: buddyclients-lite.php:168
msgid ""
"Groups must be enabled for the BuddyClients Platform to function properly."
msgstr "必须启用群组，BuddyClients 平台才能正常运行。"

#: admin/UpgradePage.php:253
msgid "grow your business"
msgstr "发展您的业务"

#: admin/UpgradePage.php:200
msgid "Grow your service-based business with premium tools."
msgstr "使用高级工具发展您的服务型业务。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:68
msgid "Handle how you receive admin notifications."
msgstr "处理接收管理员通知的方式。"

#. %1$s: the login url, %2$s: html linking to the privacy policy and/or service terms
#: components/Checkout/Checkout.php:420
#, php-format
msgid "Have an account? <a href=\"%1$s\">Log in here</a><br>%2$s"
msgstr "有账户吗？<a href=\"%1$s\">在此登录</a><br>%2$s"

#: admin/MetaManager.php:488 admin/MetaManager.php:582
#: admin/MetaManager.php:678 admin/MetaManager.php:850
msgid "Help doc to show on booking form."
msgstr "在预订表上显示帮助文档。"

#: admin/AdminInfo.php:73
msgid "Help docs"
msgstr "帮助文档"

#: admin/MetaManager.php:487 admin/MetaManager.php:581
#: admin/MetaManager.php:677 admin/MetaManager.php:849
#: admin/MetaManager.php:983
msgid "Help Post"
msgstr "帮助帖子"

#: admin/MetaManager.php:432 admin/MetaManager.php:475
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: admin/MetaManager.php:479
msgid ""
"Hide all services of this category from the booking form. (They will still "
"appear in shortcodes and archives.)"
msgstr "从预订表单中隐藏该类别的所有服务。(它们仍会出现在简码和档案中）。"

#: admin/MetaManager.php:437
msgid ""
"Hide from booking form. (The service will still appear in shortcodes and "
"archives.)"
msgstr "从预订表单中隐藏。(该服务仍会出现在简码和档案中）。"

#: admin/MetaManager.php:427 admin/MetaManager.php:470
msgid "Higher numbers are shown first."
msgstr "数字较高的先显示。"

#: config/Activator.php:100
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: config/Activator.php:97
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: config/Activator.php:101
msgid "Hours"
msgstr "小时数"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:65
msgid "How many days do clients have to cancel bookings?"
msgstr "客户必须在多少天内取消预订？"

#: config/Activator.php:102
msgid "How many hours would you like to book?"
msgstr "您想预订多少小时？"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:106
msgid ""
"How many minutes after beginning a booking should the abandoned booking "
"email be sent?"
msgstr "应在预订开始多少分钟后发送放弃预订电子邮件？"

#. URI of the plugin
msgid "https://buddyclients.com"
msgstr "https://buddyclients.com"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://victoriagriffin.com/"
msgstr "https://victoriagriffin.com/"

#. %s: the terms being agreed to (e.g. service terms)
#. %s: the html linking to the service terms
#: components/Booking/BookingForm.php:909 components/Checkout/Checkout.php:534
#, php-format
msgid "I agree to the %s."
msgstr "我同意 %s。"

#: components/Booking/BookingForm.php:900
msgid "I confirm that the information above is correct."
msgstr "我确认上述信息正确无误。"

#: admin/AdminTableItem.php:747
msgid "iDEAL (Bank Redirect - Netherlands)"
msgstr "iDEAL（银行重定向 - 荷兰）"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:85
msgid ""
"If deposits are enabled, clients will be charged the deposit percentage "
"specified below on checkout."
msgstr "如果启用了押金功能，客户将在结账时按以下规定的押金比例支付押金。"

#: admin/AdminInfo.php:139
msgid ""
"If payments have been processed without webhooks set up correctly, use the "
"\"Check for Payments\" button to repair bookings."
msgstr "如果在未正确设置网络钩子的情况下处理了付款，请使用 \"检查付款 \"按钮修复预订。"

#: admin/AdminInfo.php:145
msgid ""
"If sales commission is enabled, a commission payment will be generated for "
"the salesperson based on the percentage set below."
msgstr "如果启用了销售佣金，则将根据以下设定的百分比为销售人员生成佣金付款。"

#: admin/AdminInfo.php:132
msgid ""
"If you are the only member of your team, enabling Freelancer Mode simplifies "
"the BuddyClients interface and assigns all services to you."
msgstr "如果您是团队中的唯一成员，启用 \"自由职业者模式 \"可简化 BuddyClients 界面，并将所有服务分配给您。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:374
msgid "If you continue to have issues, please <a href=\""
msgstr "如果您仍然遇到问题，请 <a href=\""

#: admin/AdminInfo.php:127
msgid ""
"If you create the pages manually, be sure to add each specified shortcode."
msgstr "如果手动创建页面，请务必添加每个指定的简码。"

#: admin/AdminInfo.php:273
msgid "Import files in bulk by selecting a CSV file with your data."
msgstr "选择包含数据的 CSV 文件，批量导入文件。"

#: admin/AdminInfo.php:182
msgid ""
"In addition to flat-rate services, custom rate types allow for specific, "
"flexible pricing."
msgstr "除统一费率服务外，自定义费率类型还可实现具体、灵活的定价。"

#: admin/partials/booked-services.php:55
#: components/Booking/BookedService/ServiceStatusForm.php:122
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:403
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: admin/MetaManager.php:561
msgid "Include All"
msgstr "包括所有"

#: admin/MetaManager.php:560
msgid "Include Any"
msgstr "包括任何"

#: admin/partials/all-bookings.php:60
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: admin/SettingsGeneral.php:142
msgid "Info Messages"
msgstr "信息提示"

#: admin/MetaManager.php:971
msgid "Input"
msgstr "输入"

#. %s: link to BuddyPress installation
#: buddyclients-lite.php:130
#, php-format
msgid "Install %s or %s."
msgstr "安装 %s 或 %s。"

#: admin/MetaManager.php:771 admin/MetaManager.php:840
msgid "Instructions for users on booking form."
msgstr "预订表上的用户须知。"

#: admin/Nav.php:54 admin/AdminPageManager.php:135
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: admin/AdminTableItem.php:748
msgid "Interac (In-person Debit - Canada)"
msgstr "Interac（当面借记 - 加拿大）"

#: admin/partials/leads.php:22
msgid "Interests"
msgstr "兴趣爱好"

#. %1$s: the lead interest
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:288
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:377
#, php-format
msgid "Interests: %1$s"
msgstr "兴趣： %1$s"

#: admin/helpers/pages.php:34
msgid "Invalid input for creating new page."
msgstr "创建新页面的输入无效。"

#: includes/helpers/create-account.php:24
msgid "Invalid request"
msgstr "无效请求"

#: admin/AdminInfo.php:137
msgid ""
"It is recommended to first enable Test Mode to check that your Stripe "
"integration is working properly."
msgstr "建议首先启用测试模式，检查 Stripe 集成是否正常。"

#: admin/MetaManager.php:868 admin/MetaManager.php:1013
msgid "JPG Image"
msgstr "JPG 图片"

#: admin/AdminTableItem.php:749
msgid "Kakao Pay (Digital Wallet - South Korea)"
msgstr "Kakao Pay（数字钱包 - 韩国）"

#: admin/AdminTableItem.php:750
msgid "Klarna (Buy Now, Pay Later)"
msgstr "Klarna（立即购买，稍后付款）"

#: admin/AdminTableItem.php:751
msgid "Konbini (Cash-based Voucher - Japan)"
msgstr "Konbini （现金券 - 日本）"

#: admin/AdminTableItem.php:752
msgid "Korean Credit/Debit Card"
msgstr "韩国信用卡/借记卡"

#: admin/MetaManager.php:663 admin/MetaManager.php:721
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. %s: the number of days (30)
#: admin/AdminDashboard.php:425 admin/AdminDashboard.php:430
#, php-format
#| msgid "Last 30 Days"
msgid "Last %s Days"
msgstr "Derniers %s jours"

#: admin/AdminColumns.php:559
msgid "Last Update: "
msgstr "最后更新"

#: admin/MetaManager.php:933
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#. %s: the date and time the brief was last updated
#: components/Brief/SingleBrief.php:326
#, php-format
msgid "Last Updated: %s"
msgstr "最后更新：%s"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:360
msgid "Lead Auto Response"
msgstr "铅自动响应"

#: admin/Nav.php:35 admin/AdminPageManager.php:180 admin/partials/leads.php:55
msgid "Leads"
msgstr "线索"

#: admin/SettingsIntegrations.php:37
msgid "Learn how to create reCAPTCHA keys."
msgstr "了解如何创建 reCAPTCHA 密钥。"

#: admin/UpgradePage.php:383 includes/helpers/template-parts.php:22
#| msgid "Learn more."
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: admin/SettingsIntegrations.php:76
msgid "Least sensitive"
msgstr "最不敏感"

#: admin/Nav.php:51 admin/AdminPageManager.php:120
#: admin/AdminPageManager.php:210 includes/helpers/components.php:46
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: admin/PostTypeManager.php:184
msgid "Legal Agreement"
msgstr "法律协议"

#: admin/Nav.php:39 admin/AdminPageManager.php:202
#: admin/PostTypeManager.php:185
msgid "Legal Agreements"
msgstr "法律协议"

#: admin/UpgradePage.php:208
#| msgid "Legal Agreements"
msgid "Legal agreements"
msgstr "法律协议"

#: admin/AdminInfo.php:160 admin/AdminInfo.php:246
msgid "legal agreements"
msgstr "法律协议"

#: admin/PostTypeManager.php:197 admin/PostTypeManager.php:198
msgid "Legal Modification"
msgstr "法律修改"

#: admin/Nav.php:40
msgid "Legal Modifications"
msgstr "法律修改"

#: admin/partials/user-agreements.php:18
msgid "Legal Name"
msgstr "法律名称"

#: admin/MetaManager.php:1202 admin/AdminColumns.php:83
msgid "Legal Type"
msgstr "法律类型"

#: admin/Nav.php:90
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: admin/AdminPageManager.php:141
msgid "License Keys"
msgstr "许可证密钥"

#: admin/AdminInfo.php:165
msgid ""
"Lifetime affiliate commission applies to all services new clients ever book, "
"while first-sale commission applies only to the client's first booking."
msgstr "终身联盟佣金适用于新客户预订的所有服务，而首次销售佣金仅适用于客户的首次预订。"

#: admin/AdminTableItem.php:753
msgid "Link (Saved Payment Details)"
msgstr "链接（保存的付款详情）"

#: admin/UpgradePage.php:206
msgid "Live search help docs"
msgstr "实时搜索帮助文档"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:130
msgid "Lock"
msgstr "锁"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:127
msgid "Lock Team Members"
msgstr "锁小组成员"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:133
msgid ""
"Lock team members to require future services for each project to use the "
"same team member for each role. When locked, the team member of each role "
"will automatically be assigned when new services are booked for the same "
"project. When unlocked, clients will be able to select new team members on "
"subsequent bookings for the same project."
msgstr ""
"锁定团队成员，要求每个项目的未来服务在每个角色上使用相同的团队成员。锁定后，在为同一项目预订新服务时，将自动分配每个角色的团队成员。解锁后，客户可以在同一项目的后续预订中选择新的团队成员。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:265
#, php-format
msgid "Log in to %2$s"
msgstr "登录 %2$s"

#: components/Checkout/Confirmation.php:349
msgid "Log In to View Your Projects"
msgstr "登录查看您的项目"

#. %s: the site name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:140
#, php-format
#| msgid ""
#| "Looks like you didn’t finish booking your services with {{site_name}}. If "
#| "you have questions, please respond to this email."
msgid ""
"Looks like you didn’t finish booking your services with %s. If you have "
"questions, please respond to this email."
msgstr ""
"Il semble que vous n'ayez pas terminé la réservation de vos services auprès "
"de %s. Si vous avez des questions, veuillez répondre à cet e-mail."

#: admin/AdminTableItem.php:1037 admin/partials/leads.php:45
msgid "Lost"
msgstr "丢失"

#. %1$s: the gear icon html; %2$s: the url to access a BuddyClients account
#: admin/helpers/upgrade.php:151
#, php-format
msgid ""
"Manage <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">your BuddyClients subscription</a>."
msgstr "管理 <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">您的 BuddyClients 订阅</a>。"

#: includes/ExtensionManager.php:261
msgid "Manage Files"
msgstr "管理文件"

#: admin/SettingsComponents.php:89
msgid "Manage legal agreements for clients, team members, and affiliates."
msgstr "管理客户、团队成员和分支机构的法律协议。"

#: admin/UpgradePage.php:195
msgid "Manage team payments"
msgstr "管理团队付款"

#: admin/AdminInfo.php:164
msgid ""
"Manage the settings for your affiliate program, including the available "
"payout methods and the affiliate commission percentage."
msgstr "管理联属会员计划的设置，包括可用的支付方式和联属会员佣金百分比。"

#: admin/AdminInfo.php:279
msgid ""
"Manage various settings for the BuddyClients plugin that do not fall into "
"other categories."
msgstr "管理 BuddyClients 插件中不属于其他类别的各种设置。"

#. %1$s: the link to the legal settings; %2$s: the link to add legal modifications
#: admin/AdminInfo.php:245
#, php-format
msgid ""
"Manage your %1$s. Customize agreements for specific users by adding %2$s."
msgstr "管理您的 %1$s。通过添加 %2$s 为特定用户定制协议。"

#. %s: link to user list
#: admin/AdminInfo.php:159
#, php-format
msgid "Manage your %s."
msgstr "管理您的 %s。"

#: admin/UpgradePage.php:211
msgid "Manual and assisted bookings"
msgstr "人工和辅助预订"

#: admin/AdminTableItem.php:774
msgid "Manually Recorded"
msgstr "手动录制"

#: admin/MetaManager.php:550
msgid "Match Type"
msgstr "匹配类型"

#: admin/partials/payments.php:24
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#. %1$s: the message
#. %1$s: the message content
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:215
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:326
#, php-format
msgid "Message: %1$s"
msgstr "信息：%1$s"

#: admin/MetaManager.php:872 admin/MetaManager.php:1017
msgid "Microsoft Excel"
msgstr "微软Excel"

#: admin/MetaManager.php:873 admin/MetaManager.php:1018
msgid "Microsoft PowerPoint"
msgstr "Microsoft PowerPoint"

#: admin/MetaManager.php:870 admin/MetaManager.php:1015
msgid "Microsoft Word"
msgstr "Microsoft Word"

#: admin/MetaManager.php:794
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:68
msgid "Minimum Fee"
msgstr "最低收费"

#: admin/AdminTableItem.php:754
msgid "MobilePay (Nordic Wallet)"
msgstr "移动支付（北欧钱包）"

#: admin/AdminInfo.php:247
msgid "modifications"
msgstr "修改"

#: admin/AdminDashboard.php:422
msgid "Month to Date"
msgstr "本月至今"

#: components/Email/SettingsEmail.php:103
#| msgid "6 Months"
msgid "Months"
msgstr "月数"

#: admin/SettingsIntegrations.php:64
msgid "Most sensitive"
msgstr "最敏感"

#: admin/MetaManager.php:874 admin/MetaManager.php:1019
msgid "MP3 Audio"
msgstr "MP3 音频"

#: admin/AdminTableItem.php:755
msgid "Multibanco (Voucher Payment)"
msgstr "多银行（凭单支付）"

#: admin/MetaManager.php:881 admin/MetaManager.php:999
msgid "Multiple Files"
msgstr "多个文件"

#: admin/MetaManager.php:566
msgid "Multiple Options"
msgstr "多种选择"

#: buddyclients-lite.php:70
msgid "Multiple versions of the BuddyClients Platform are installed."
msgstr "已安装多个版本的 BuddyClients 平台。"

#: admin/Metaboxes.php:598
msgid "multiply"
msgstr "繁衍"

#: includes/ExtensionManager.php:178
msgid "My Services"
msgstr "我的服务"

#: admin/partials/booked-services.php:18 admin/partials/leads.php:19
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. %1$s: the client name
#. %1$s: the lead name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:205
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:278
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:367
#, php-format
msgid "Name: %1$s"
msgstr "名称：%1$s"

#: admin/AdminTableItem.php:756
msgid "Naver Pay (Digital Wallet - South Korea)"
msgstr "Naver Pay（数字钱包 - 韩国）"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:136
msgid "Need some help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: admin/AdminDashboard.php:452
msgid "Net"
msgstr "净值"

#. %s: singular name of the item
#. %s: label of the singular item
#: admin/Taxonomy.php:199 admin/PostType.php:112
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新 %s"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:241
msgid "New Affiliate"
msgstr "新加盟商"

#. %s: the name of the service
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:120
#, php-format
msgid "New Assignment: %s"
msgstr "新任务：%s"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:174
msgid "New Booking Admin Notification"
msgstr "新预订管理通知"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:94
msgid "New Custom Quote"
msgstr "新定制报价"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:95
msgid "New custom quote"
msgstr "新的自定义报价"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:272
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:273
msgid "New Lead"
msgstr "新线索"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:117
msgid "New Team Member Assignment"
msgstr "新团队成员分配"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:223
msgid "New Testimonial Submission"
msgstr "新推荐信提交"

#. %1$s: the site name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:226
#, php-format
msgid "New Testimonial Submission on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上提交新的推荐信"

#: includes/Pagination.php:135
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: admin/MetaManager.php:885 admin/MetaManager.php:895
#: admin/MetaManager.php:1003 admin/SettingsGeneral.php:93
#: components/Booking/SettingsBooking.php:57
msgid "No"
msgstr "没有"

#. %s: plural name of the item
#. %s: label of the plural item
#: admin/Taxonomy.php:207 admin/PostType.php:128
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "未找到 %s"

#. %s: plural name of the item
#. %s: label of the plural item
#: admin/Taxonomy.php:209 admin/PostType.php:133
#, php-format
msgid "No %s found in trash"
msgstr "垃圾中未发现 %s"

#. %s: the plural name for the post type (e.g. posts)
#: includes/Archive.php:116
#, php-format
msgid "No %s found."
msgstr "未找到 %s。"

#: admin/MetaManager.php:572
msgid "No (dropdown field)"
msgstr "否（下拉字段）"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:140
msgid "No - Do not require agreement"
msgstr "否 - 无需同意"

#: components/Brief/GroupBriefs.php:80
msgid "No briefs available."
msgstr "无简报。"

#: includes/UserFilesSubmission.php:55 includes/FinalDeletionSubmission.php:40
msgid "No files are selected."
msgstr "未选择任何文件。"

#: includes/UserFilesForm.php:213
msgid "No files available."
msgstr "无可用文件。"

#: admin/AdminTable.php:495
msgid "No items found"
msgstr "未找到项目"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:542
msgid "No placeholders available for this template."
msgstr "此模板没有占位符。"

#: components/Booking/BookingForm.php:194
msgid "No services are currently available."
msgstr "目前尚未提供任何服务。"

#: admin/SettingsPage.php:195
msgid "Not available."
msgstr "不详。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:70
msgid "Note that paid bookings of less than $1 will fail."
msgstr "请注意，低于 1 美元的付费预订将失败。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:71
msgid "Notification Email"
msgstr "通知电子邮件"

#: components/Email/SettingsEmail.php:56
msgid "Notifications will be sent to users from this email address."
msgstr "将通过此电子邮件地址向用户发送通知。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:171
msgid ""
"Notifies a team member or affiliate when the status of their payment changes."
msgstr "当团队成员或联属会员的付款状态发生变化时，通知他们。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:269
msgid ""
"Notifies a team member when their set availability date is about to expire."
msgstr "在团队成员设定的可用日期即将到期时通知他们。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:132
msgid "Notifies a team member when they have a new assignment."
msgstr "在团队成员有新任务时通知他们。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:91
msgid "Notifies team members when a brief is updated."
msgstr "更新简报时通知团队成员。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:52
msgid "Notifies the client when the status of their service changes."
msgstr "在服务状态发生变化时通知客户。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:114
msgid "Notifies the client when they have a new custom quote available."
msgstr "在有新的自定义报价时通知客户。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:292
msgid ""
"Notifies the site admin of a new submission to the lead generation form."
msgstr "向网站管理员通知新提交的线索生成表单。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:313
msgid ""
"Notifies the site admin when a client requests the cancellation of a service."
msgstr "当客户要求取消服务时，通知网站管理员。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:191
msgid "Notifies the site admin when a new booking is completed."
msgstr "完成新预订时通知网站管理员。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:341
msgid "Notifies the site admin when the contact form is submitted."
msgstr "在提交联系表单时通知网站管理员。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:155
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: admin/AdminInfo.php:144
msgid ""
"On submission, the client will receive an email with a link to submit "
"payment and finalize the booking."
msgstr "提交后，客户将收到一封电子邮件，其中包含提交付款和完成预订的链接。"

#: admin/AdminInfo.php:136
msgid ""
"Once you have added the information, click \"Validate Stripe\" to test your "
"keys."
msgstr "添加信息后，点击 \"验证 Stripe \"测试密钥。"

#: admin/AdminInfo.php:196
msgid ""
"Only team members whose response to the profile question aligns with the "
"required response from the client will be visible on the booking form."
msgstr "只有对个人资料问题的回答与客户要求的回答一致的团队成员才能在预订表上看到。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:48
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: admin/MetaManager.php:726
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: admin/MetaManager.php:623
msgid "Optional."
msgstr "可选。"

#: admin/MetaManager.php:1067
msgid "Optionally, select the project this quote applies to."
msgstr "可选择此报价适用的项目。"

#: admin/AdminInfo.php:169
msgid ""
"Options for popup content include a help docs live search and a contact form."
" If both are selected, the user will first see the search. If their search "
"returns no results, they will have the option to complete the contact form."
msgstr "弹出内容选项包括帮助文档实时搜索和联系表单。如果选择了这两个选项，用户将首先看到搜索。如果搜索没有结果，用户可以选择填写联系表单。"

#: components/Service/ServicePost.php:226
#: components/Service/ServicePost.php:228
msgid "or"
msgstr "或"

#: admin/MetaManager.php:426 admin/MetaManager.php:469
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: admin/Nav.php:33
msgid "Outgoing Payments"
msgstr "寄出付款"

#: admin/Nav.php:31
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: admin/AdminTableItem.php:757
msgid "OXXO (Cash-based Voucher - Mexico)"
msgstr "OXXO （现金券 - 墨西哥）"

#: admin/Nav.php:46 admin/AdminPageManager.php:114
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: admin/Metaboxes.php:593 admin/AdminTableItem.php:585
#: admin/AdminTableItem.php:917 admin/partials/booking-payments.php:54
#: admin/partials/payments.php:67
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:408
#: components/Booking/BookedService/PaymentStatusForm.php:67
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:594
msgid "Paid "
msgstr "已付款"

#: admin/partials/payments.php:25
msgid "Paid Date"
msgstr "付款日期"

#. %d: the number of characters
#: includes/helpers/create-account.php:149
msgid "Password must be at least %d characters long."
msgstr "密码必须至少有 %d 个字符。"

#: includes/helpers/create-account.php:155
msgid "Password must include at least one lowercase letter."
msgstr "密码必须至少包含一个小写字母。"

#: includes/helpers/create-account.php:158
msgid "Password must include at least one number."
msgstr "密码必须至少包含一个数字。"

#: includes/helpers/create-account.php:161
msgid "Password must include at least one special character."
msgstr "密码必须至少包含一个特殊字符。"

#: includes/helpers/create-account.php:152
msgid "Password must include at least one uppercase letter."
msgstr "密码必须至少包含一个大写字母。"

#: admin/AdminTableItem.php:759
msgid "Pay By Bank (Open Banking - UK)"
msgstr "银行支付（开放银行 - 英国）"

#: admin/AdminTableItem.php:760
msgid "PAYCO (Digital Wallet - South Korea)"
msgstr "PAYCO（数字钱包 - 韩国）"

#: admin/partials/payments.php:18
msgid "Payee"
msgstr "收款人"

#: admin/partials/booking-payments.php:22 admin/partials/payments.php:23
#| msgid "Payment Methods"
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:110
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:251
msgid "Payment Status"
msgstr "付款状态"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:153
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:154
msgid "Payment Status Updated"
msgstr "付款状态已更新"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:75
msgid "Payment Structure"
msgstr "付款结构"

#: admin/AdminPageManager.php:165 admin/partials/payments.php:47
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: components/Checkout/Checkout.php:605
msgid "Payments are not enabled on this website. "
msgstr "本网站未启用付款功能。"

#: admin/AdminTableItem.php:761
msgid "PayNow (QR Code Payment - Singapore)"
msgstr "PayNow（二维码支付 - 新加坡）"

#: admin/AdminTableItem.php:762
msgid "PayPal (Online Wallet)"
msgstr "贝宝（在线钱包）"

#: admin/MetaManager.php:867 admin/MetaManager.php:1012
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#. %s: the file path
#: includes/PDF.php:276
#, php-format
msgid "PDF file was not created at %s"
msgstr "在 %s 处未创建 PDF 文件"

#. %s: the error message
#: includes/PDF.php:285
#, php-format
msgid "PDF generation failed: %s"
msgstr "PDF 生成失败：%s"

#: admin/Metaboxes.php:591 admin/AdminTableItem.php:920
#: admin/partials/booked-services.php:54 admin/partials/payments.php:65
#: components/Booking/BookedService/ServiceStatusForm.php:118
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:402
#: components/Booking/BookedService/PaymentStatusForm.php:59
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: components/Service/ServicePost.php:80
msgid "per"
msgstr "论"

#. %s: the singular unit name (e.g. word)
#: components/Service/RateType.php:121
#, php-format
msgid "Per %s"
msgstr "每 %s"

#: config/Activator.php:87
msgid "Per Word"
msgstr "每字"

#: includes/UserFilesForm.php:152
msgid "Permanently Delete Files"
msgstr "永久删除文件"

#: includes/Options.php:390
msgid "Physical Check"
msgstr "身体检查"

#: admin/AdminTableItem.php:763
msgid "Pix (Instant Bank Transfer - Brazil)"
msgstr "Pix （即时银行转账 - 巴西）"

#. %s: the contact us link
#: components/Booking/BookingFormSubmission.php:70
#, php-format
#| msgid "<p>Please %s for assistance</p>"
msgid "Please %s for assistance"
msgstr "请 %s 寻求帮助"

#. %s: the link to email the admin
#: components/Booking/BookingForm.php:182
#, php-format
msgid "Please %s to book services."
msgstr "请 %s 预订服务。"

#. %s: link to deactivate Buddyclients Lite
#: buddyclients-lite.php:76
#, php-format
msgid "Please %s to continue."
msgstr "请按 %s 继续。"

#. %s: the login url
#: components/Brief/SingleBrief.php:302
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to access this brief."
msgstr "请<a href=\"%s\">登录</a>访问本简介。"

#: admin/AdminInfo.php:98
msgid "Please be cautious when deleting bookings. They cannot be recovered."
msgstr "删除预订时请谨慎。这些预订无法恢复。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:354
msgid "Please complete the checkout process to confirm your booking."
msgstr "请完成结账流程以确认预订。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:311
msgid "Please review the cancellation request and take appropriate action."
msgstr "请审查取消申请并采取适当行动。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:339
msgid "Please review the contact form submission and respond accordingly."
msgstr "请查看提交的联系表并做出相应回复。"

#: includes/FormSubmission.php:266
msgid "Please try again later."
msgstr "请稍后再试。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:267
msgid "Please update your availability as soon as possible."
msgstr "请尽快更新您的空闲时间。"

#: components/Checkout/Checkout.php:368
msgid ""
"Please use the button below to confirm. We will be in touch to arrange "
"payment."
msgstr "请使用下面的按钮确认。我们将与您联系安排付款事宜。"

#: admin/MetaManager.php:612 admin/MetaManager.php:760
#: admin/MetaManager.php:825
msgid "Plural"
msgstr "复数"

#: admin/MetaManager.php:869 admin/MetaManager.php:1014
msgid "PNG Image"
msgstr "PNG 图片"

#. %s: post title
#: config/Activator.php:147
#, php-format
msgid "Post with title \"%s\" already exists. Skipping creation."
msgstr "标题为\"%s \"的帖子已存在。跳过创建。"

#: includes/Archive.php:104
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: admin/AdminTableItem.php:728
msgid "Pre-authorized debit (Canada)"
msgstr "预授权借记（加拿大）"

#: admin/helpers/brief-preview.php:15 admin/helpers/brief-preview.php:43
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. %s: the name of the brief type (e.g. Editing)
#: admin/helpers/brief-preview.php:79
#, php-format
msgid "Preview %s Brief"
msgstr "预览 %s Brief"

#: includes/Pagination.php:119
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: admin/SettingsGeneral.php:44
msgid "Primary Color"
msgstr "原色"

#: components/Checkout/Checkout.php:470
msgid "privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: admin/MetaManager.php:788 admin/MetaManager.php:919
#: admin/MetaManager.php:1066 admin/AdminColumns.php:50
#: admin/partials/booked-services.php:23 admin/partials/all-bookings.php:23
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:82
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:95
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:105
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:246
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: config/Activator.php:93
msgid "project"
msgstr "项目"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:75
msgid "Project Brief Updated"
msgstr "更新项目简介"

#: components/Brief/helpers/group-extension.php:15
#: components/Brief/helpers/group-extension.php:20
#: components/Brief/helpers/group-extension.php:32
msgid "Project Briefs"
msgstr "项目简介"

#: includes/ExtensionManager.php:64 includes/ExtensionManager.php:65
#: includes/ExtensionManager.php:71 includes/ExtensionManager.php:276
#: includes/ExtensionManager.php:277 includes/ExtensionManager.php:283
#: components/Booking/BookedService/helpers/group-extension.php:15
#: components/Booking/BookedService/helpers/group-extension.php:20
#: components/Booking/BookedService/helpers/group-extension.php:32
msgid "Project Services"
msgstr "项目服务"

#: components/Booking/BookingForm.php:483
msgid "Project Title"
msgstr "项目名称"

#: includes/SinglePost.php:264
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: admin/AdminTableItem.php:764
msgid "PromptPay (Instant Funds Transfer - Thailand)"
msgstr "PromptPay（即时资金转账 - 泰国）"

#: admin/SettingsIntegrations.php:35
msgid "Protect your website against spam with Google reCAPTCHA."
msgstr "使用 Google reCAPTCHA 保护您的网站免受垃圾邮件的侵害。"

#: admin/AdminTableItem.php:758
msgid "Przelewy24 (Bank Redirect - Poland)"
msgstr "Przelewy24 （银行重定向 - 波兰）"

#: admin/WelcomeMessage.php:345
msgid "Quick Links:"
msgstr "快速链接"

#: includes/helpers/components.php:47
msgid "Quote"
msgstr "报价"

#: components/Service/ServicePost.php:91
msgid "Rate"
msgstr "费率"

#: admin/PostTypeManager.php:94
msgid "Rate Adjustment"
msgstr "费率调整"

#: admin/PostTypeManager.php:95
msgid "Rate Adjustments"
msgstr "费率调整"

#: admin/MetaManager.php:339 admin/MetaManager.php:1114
#: admin/PostTypeManager.php:106
msgid "Rate Type"
msgstr "费率类型"

#: admin/Nav.php:59 admin/PostTypeManager.php:107
msgid "Rate Types"
msgstr "费率类型"

#: admin/AdminInfo.php:184
msgid ""
"Rate types can be attached to the service or the project. Attaching a rate "
"type to the service means the client will be prompted to enter separate "
"numbers (such as word count, hours, etc.) for each service."
msgstr "费率类型可以附加到服务或项目上。将费率类型附加到服务上意味着会提示客户为每项服务输入单独的数字（如字数、小时数等）。"

#: admin/MetaManager.php:333 admin/MetaManager.php:1108
msgid "Rate Value"
msgstr "比率值"

#: components/Booking/BookingForm.php:173
msgid "Read to Get Started?"
msgstr "开始阅读？"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:346
msgid "Ready for Checkout"
msgstr "准备结账"

#. %1$s: the cancellation reason
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:308
#, php-format
msgid "Reason: %1$s"
msgstr "原因：%1$s"

#: admin/partials/booked-services.php:26
#: components/Booking/BookedService/ReassignForm.php:26
msgid "Reassign"
msgstr "重新分配"

#: admin/SettingsIntegrations.php:32
msgid "reCAPTCHA Integration"
msgstr "reCAPTCHA 集成"

#: admin/SettingsIntegrations.php:60
msgid "reCAPTCHA Threshold"
msgstr "reCAPTCHA 临界值"

#: admin/AdminTableItem.php:587
msgid "Record Payment"
msgstr "记录付款"

#: config/ReferencePosts.php:33
msgid "Reference"
msgstr "参考资料"

#: config/ReferencePosts.php:34
msgid "References"
msgstr "参考资料"

#: admin/AdminInfo.php:194
msgid ""
"Refine which team members are available to clients based on these fields."
msgstr "根据这些字段细化可为客户提供服务的团队成员。"

#: admin/AdminTableItem.php:593
msgid "Remove Payment"
msgstr "取消付款"

#: admin/AdminInfo.php:122
msgid ""
"Remove these messages by changing the \"Admin Info Messages\" setting below "
"to \"disable.\""
msgstr "将下面的 \"管理信息信息 \"设置更改为 \"禁用\"，即可删除这些信息。"

#: admin/RepairButton.php:104
msgid "Repair"
msgstr "维修"

#. %1$s: the reply-to address
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:336
#, php-format
msgid "Reply To: %1$s"
msgstr "答复：%1$s"

#: components/Booking/BookedService/CancelRequestForm.php:64
msgid "Request Cancellation"
msgstr "申请取消"

#: admin/SettingsComponents.php:83
msgid "Request information from clients after booking."
msgstr "预订后要求客户提供信息。"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:517
msgid "Request service cancellation"
msgstr "申请取消服务"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:136
msgid "Require Active Team Member Agreement"
msgstr "要求签订活跃团队成员协议"

#: admin/MetaManager.php:891
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: admin/MetaManager.php:400
msgid "Required Services"
msgstr "所需服务"

#: components/Checkout/Confirmation.php:370
msgid "Return to Checkout"
msgstr "返回结账"

#: admin/AdminDashboard.php:543
msgid "Revenue Over Time"
msgstr "长期收入"

#: admin/AdminTableItem.php:765
msgid "Revolut Pay (Digital Wallet - UK)"
msgstr "Revolut Pay（数字钱包 - 英国）"

#: includes/ExtensionManager.php:243 admin/Nav.php:49
#: admin/AdminPageManager.php:100 includes/helpers/components.php:48
#: admin/partials/payments.php:56
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: includes/AlertManager.php:132
msgid "sales"
msgstr "销售额"

#: includes/ExtensionManager.php:244
msgid "Sales Commission"
msgstr "销售佣金"

#: admin/Nav.php:68
msgid "Sales Payments"
msgstr "销售付款"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:345
msgid "Sales Team Booking"
msgstr "销售团队预订"

#: admin/UpgradePage.php:210
#| msgid "Sales Team Commission"
msgid "Sales team commission"
msgstr "销售团队佣金"

#: admin/AdminTableItem.php:766
msgid "Samsung Pay (Digital Wallet - South Korea)"
msgstr "三星支付（数字钱包 - 韩国）"

#: admin/SettingsPage.php:164
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#. %s: plural name of the item
#. %s: label of the plural item
#: admin/Taxonomy.php:205 admin/PostType.php:123
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: admin/SettingsIntegrations.php:55
msgid "Secret Key"
msgstr "秘钥"

#. %s: the name of the rate adjustment
#: components/Booking/BookingForm.php:689
#, php-format
msgid "Select %s"
msgstr "选择 %s"

#: admin/MetaManager.php:519
msgid "Select a Field"
msgstr "选择一个字段"

#: admin/MetaManager.php:984
msgid "Select a help doc to show on the brief form."
msgstr "选择要在简表上显示的帮助文档。"

#: admin/MetaManager.php:557
msgid "Select a Match Type"
msgstr "选择匹配类型"

#: admin/SettingsPages.php:84
msgid "Select a Page"
msgstr "选择页面"

#: admin/MetaManager.php:1093
msgid ""
"Select a specific team member to be assigned this quote. Selecting a team "
"member here disables the Choose a Team Member option on the booking form and "
"overrides all team member filtering."
msgstr "选择要分配此报价的特定团队成员。在此选择团队成员将禁用预订表上的 \"选择团队成员 \"选项，并覆盖所有团队成员筛选。"

#: admin/MetaManager.php:318
msgid ""
"Select a team member to ALWAYS be assigned this service. Selecting a team "
"member here disables the Choose a Team Member option on the booking form and "
"overrides all team member filtering."
msgstr "选择一名团队成员，以始终分配此项服务。在此选择团队成员将禁用预订表上的 \"选择团队成员 \"选项，并覆盖所有团队成员筛选。"

#: admin/MetaManager.php:864 admin/MetaManager.php:1009
msgid "Select all file types to accept."
msgstr "选择要接受的所有文件类型。"

#: admin/MetaManager.php:412 admin/MetaManager.php:1172
msgid "Select any file upload types that apply to this service."
msgstr "选择适用于该服务的任何文件上传类型。"

#: admin/MetaManager.php:1141
msgid "Select any rate adjustments that apply to this service."
msgstr "选择适用于该服务的任何费率调整。"

#. %s: the url to add adjustment fields
#: admin/MetaManager.php:368
#, php-format
msgid ""
"Select any rate adjustments that apply to this service. <a href=\"%s\">Add "
"adjustment fields.</a>"
msgstr "选择适用于此服务的任何费率调整。<a href=\"%s\">添加调整字段。"

#: includes/FormField.php:625
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: includes/UserFilesForm.php:264
msgid ""
"Select files to delete. Files connected to in-progress services are not "
"available for deletion."
msgstr "选择要删除的文件。连接到进行中服务的文件不可删除。"

#: admin/MetaManager.php:569 components/Brief/BriefForm.php:129
msgid "Select One"
msgstr "选择一个"

#: admin/MetaManager.php:967 admin/MetaManager.php:987
msgid "Select one"
msgstr "选择一个"

#: admin/AdminInfo.php:125
msgid "Select or create the pages used by the BuddyClients plugin."
msgstr "选择或创建 BuddyClients 插件使用的页面。"

#: admin/MetaManager.php:922
msgid "Select Project"
msgstr "选择项目"

#. %s: the url to add brief types
#. %s: URL to add brief types
#: admin/MetaManager.php:387 admin/MetaManager.php:1158
#, php-format
msgid ""
"Select the brief type(s) to create for this service. <a href=\"%s\">Add "
"brief types.</a>"
msgstr "选择要为此服务创建的摘要类型。<a href=\"%s\">添加简要类型。"

#: admin/MetaManager.php:956
msgid "Select the brief types that should display the field."
msgstr "选择应显示字段的简介类型。"

#. %s: the url to add service types
#: admin/MetaManager.php:290
#, php-format
msgid ""
"Select the category for this service. <a href=\"%s\">Add service types.</a>"
msgstr "选择此服务的类别。<a href=\"%s\">添加服务类型。"

#: admin/MetaManager.php:1061
msgid "Select the client who can access this custom quote."
msgstr "选择可以访问此自定义报价的客户。"

#: admin/SettingsGeneral.php:75
msgid "Select the default member type for new clients."
msgstr "为新客户选择默认成员类型。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:44
msgid ""
"Select the events you would like to trigger email notifications for users."
msgstr "选择要触发用户电子邮件通知的事件。"

#: admin/SettingsGeneral.php:63
msgid "Select the member types for clients, team members, and site admins."
msgstr "为客户、团队成员和网站管理员选择成员类型。"

#: admin/SettingsGeneral.php:102
msgid "Select the payment methods available to team members."
msgstr "选择团队成员可用的付款方式。"

#. %s: the url to add rate types
#. %s: URL to add rate types
#: admin/MetaManager.php:342 admin/MetaManager.php:1117
#, php-format
msgid ""
"Select the type of fee entered above. <a href=\"%s\">Add rate types.</a>"
msgstr "选择上面输入的收费类型。<a href=\"%s\">添加收费类型。"

#: admin/MetaManager.php:1203
msgid "Select the type of legal agreement this content is for."
msgstr "选择该内容适用的法律协议类型。"

#: admin/SettingsGeneral.php:69
msgid "Select the types for clients."
msgstr "为客户选择类型。"

#: admin/SettingsGeneral.php:81
msgid "Select the types for team members."
msgstr "为团队成员选择类型。"

#: admin/MetaManager.php:1197
msgid "Select the users to apply this to."
msgstr "选择要应用此功能的用户。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:60
msgid ""
"Select this to skip the payment and make every submitted booking successful."
msgstr "选择此项可跳过付款，使每次提交的预订都能成功。"

#. %s: URL to add roles
#: admin/MetaManager.php:1084
#, php-format
msgid ""
"Select which team member role applies to this quote. <a href=\"%s\">Add "
"roles.</a>"
msgstr "选择适用于该报价的团队成员角色。<a href=\"%s\">添加角色。"

#. %s: the url to add roles
#: admin/MetaManager.php:309
#, php-format
msgid ""
"Select which team member role applies to this service. <a href=\"%s\">Add "
"roles.</a>"
msgstr "选择适用于此服务的团队成员角色。<a href=\"%s\">添加角色。"

#. %s: the singular name of the team member role (e.g. Editor)
#: components/Booking/BookingForm.php:820
#, php-format
msgid "Select Your %s"
msgstr "选择您的 %s"

#. %s: the name of the service
#: components/Booking/BookingForm.php:551
#, php-format
msgid "Select Your %s Service"
msgstr "选择您的 %s 服务"

#. %s: the singular name of the team member role (e.g. editor)
#: components/Booking/BookingForm.php:873
#, php-format
msgid "Select your %s."
msgstr "选择您的 %s。"

#: admin/UpgradePage.php:189
msgid "Sell services and manage clients' projects in one place."
msgstr "在一个地方销售服务和管理客户项目。"

#: admin/SettingsComponents.php:82
msgid "Send email notifications to clients, team members, and admins."
msgstr "向客户、团队成员和管理员发送电子邮件通知。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:101
msgid ""
"Send emails to users who begin booking services but exit before submitting "
"payment. Note that the Abandoned Booking email must be enabled in Email "
"settings."
msgstr "向开始预订服务但在提交付款前退出的用户发送电子邮件。请注意，必须在电子邮件设置中启用 \"放弃预订 \"电子邮件。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:220
msgid "Sends a confirmation message after a user submits the contact form."
msgstr "在用户提交联系表单后发送确认信息。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:238
msgid "Sends a confirmation message when a user submits a testimonial."
msgstr "在用户提交推荐信时发送确认信息。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:356
msgid ""
"Sends a message with a link to submit payment when a booking is created "
"manually by the sales team or site admin."
msgstr "当销售团队或网站管理员手动创建预订时，发送带有提交付款链接的信息。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:256
msgid "Sends a welcome message when a user joins the affiliate program."
msgstr "在用户加入联盟计划时发送欢迎信息。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:382
msgid ""
"Sends an auto-response to the user when they submit the lead generation form."
msgstr "当用户提交引导生成表单时，向其发送自动回复。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:150
msgid ""
"Sends an email to convert users who have abandoned bookings before "
"submitting payment."
msgstr "向在提交付款前放弃预订的用户发送电子邮件。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:72
msgid ""
"Sends an email to the client when all services for a single booking have "
"been completed. Includes a link to pay any unpaid fees, including final "
"payments if deposits are enabled."
msgstr "当单个预订的所有服务均已完成时，向客户发送电子邮件。包含一个链接，用于支付任何未支付的费用，包括启用押金后的尾款。"

#: admin/AdminTableItem.php:767
msgid "SEPA Direct Debit (Euro Payments Area)"
msgstr "SEPA 直接借记（欧元支付区）"

#: admin/MetaManager.php:789 admin/PostTypeManager.php:80
#: includes/helpers/components.php:39
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:81
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:93
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:103
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:243
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: config/Activator.php:103
msgid "service"
msgstr "服务"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:30
msgid "Service Status Updated"
msgstr "更新服务状态"

#: components/Booking/BookingForm.php:910 components/Checkout/Checkout.php:535
msgid "service terms"
msgstr "服务条款"

#: admin/MetaManager.php:287 admin/PostTypeManager.php:118
msgid "Service Type"
msgstr "服务类型"

#: components/Service/Service.php:268
msgid "Service Type is required."
msgstr "需要服务类型。"

#: admin/Nav.php:58 admin/PostTypeManager.php:119
msgid "Service Types"
msgstr "服务类型"

#: includes/ExtensionManager.php:177 includes/SinglePost.php:256
#: admin/Nav.php:57 admin/PostTypeManager.php:81
#: admin/partials/all-bookings.php:18 admin/partials/all-bookings.php:21
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/AdminTableItem.php:346
msgid "Sessions"
msgstr "会议"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:90
msgid ""
"Set the percentage of the full fee clients are charged up front. The "
"remaining percentage will be billed on completion of services."
msgstr "设定预先向客户收取全额费用的百分比。其余百分比将在服务完成后结算。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:124
msgid ""
"Set the rules for team member selection on the booking form. Team members "
"will also be filtered by their Filter Field selections."
msgstr "在预订表上设置团队成员选择规则。团队成员也将根据他们选择的筛选字段进行筛选。"

#: admin/Nav.php:41 admin/WelcomeMessage.php:293 admin/AdminPageManager.php:57
#: admin/PluginLinks.php:53
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. %1$s: the affiliate link
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:251
#, php-format
msgid "Share your unique affiliate link to begin earning commission: %1$s"
msgstr "分享您独特的联盟链接，开始赚取佣金： %1$s"

#: admin/MetaManager.php:882
msgid "Should multiple files be allowed?"
msgstr "是否允许多个文件？"

#: admin/SettingsGeneral.php:87
msgid "Should team members be allowed to select their own roles?"
msgstr "是否应允许团队成员选择自己的角色？"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:142
msgid ""
"Should team members without active agreements be disallowed from accepting "
"new projects? This setting only applies if the Legal component is enabled "
"and a team member agreement exists."
msgstr "是否应禁止没有有效协议的团队成员接受新项目？只有启用了法律组件且存在团队成员协议时，此设置才适用。"

#: admin/MetaManager.php:1000
msgid "Should the upload field accept multiple files?"
msgstr "上传栏是否应接受多个文件？"

#: admin/MetaManager.php:892
msgid "Should this file upload be required?"
msgstr "是否需要上传文件？"

#: includes/FormField.php:714
msgid "Sign Here"
msgstr "在此签名"

#: admin/MetaManager.php:606 admin/MetaManager.php:754
#: admin/MetaManager.php:819
msgid "Singular"
msgstr "单数"

#: admin/SettingsIntegrations.php:50
msgid "Site Key"
msgstr "网站关键字"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:54
msgid "Skip Payment"
msgstr "跳过付款"

#: buddyclients-lite.php:167
msgid "Social groups are disabled."
msgstr "社会群体是残疾人。"

#: admin/AdminTableItem.php:768
msgid "Sofort (Bank Redirect - Europe)"
msgstr "Sofort（银行重定向 - 欧洲）"

#: admin/AdminTableItem.php:1041
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: admin/AdminInfo.php:270
msgid ""
"Specify the file types and sizes allowed for uploads. Ensure these settings "
"align with your needs and storage limits."
msgstr "指定允许上传的文件类型和大小。确保这些设置符合您的需求和存储限制。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:50
msgid "Specify the sent-from name and email."
msgstr "指定发件人姓名和电子邮件。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:36
msgid "Specify which email notifications to enable."
msgstr "指定要启用的电子邮件通知。"

#: components/Service/ServicePost.php:91
msgid "Starting At"
msgstr "起价"

#: admin/AdminDashboard.php:449 admin/partials/booking-payments.php:20
#: admin/partials/booking-payments.php:50 admin/partials/booked-services.php:20
#: admin/partials/booked-services.php:50 admin/partials/leads.php:20
#: admin/partials/leads.php:39 admin/partials/payments.php:20
#: admin/partials/payments.php:61 admin/partials/user-agreements.php:21
#: admin/partials/all-bookings.php:20 admin/partials/all-bookings.php:56
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:87
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:97
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:107
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:248
msgid "Status"
msgstr "现状"

#: includes/helpers/components.php:42
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

#: admin/AdminTableItem.php:740
msgid "Stripe Terminal (In-person Card Payment)"
msgstr "Stripe 终端（现场刷卡支付）"

#: admin/SettingsGeneral.php:40
msgid "Style Settings"
msgstr "风格设置"

#: admin/AdminColumns.php:89
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: admin/AdminColumns.php:51
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: admin/Metaboxes.php:606
msgid "subtract"
msgstr "减掉"

#: admin/AdminTableItem.php:495
msgid "Succeed Booking"
msgstr "成功预订"

#: admin/AdminTableItem.php:493 admin/partials/all-bookings.php:59
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: components/Checkout/Confirmation.php:238
#: components/Checkout/Confirmation.php:268
#: components/Checkout/Confirmation.php:352
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: admin/WelcomeMessage.php:314
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: admin/AdminTableItem.php:769
msgid "Swish (Wallet - Sweden)"
msgstr "Swish （钱包 - 瑞典）"

#: admin/TaxManager.php:59
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: admin/TaxManager.php:60
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: admin/Nav.php:80 admin/AdminTableItem.php:267
#: admin/partials/user-list.php:74 admin/partials/payments.php:54
#: admin/partials/user-agreements.php:49
#: components/Booking/SettingsBooking.php:123
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: includes/ExtensionManager.php:226 includes/ExtensionManager.php:227
msgid "Team Agreement"
msgstr "团队协议"

#: admin/AdminInfo.php:242
msgid ""
"Team and affiliate agreements will appear here after they are signed and "
"submitted."
msgstr "团队和联盟协议签署并提交后，将在此处显示。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:65
msgid ""
"Team and commission payments will be marked as \"eligible\" after this "
"timeframe."
msgstr "在此时限之后，团队和佣金付款将被标记为 \"合格\"。"

#: config/ReferencePosts.php:82
msgid "Team Availability"
msgstr "团队可用性"

#: admin/UpgradePage.php:209
#| msgid "Team Availability"
msgid "Team availability"
msgstr "团队可用性"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:84
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:109
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:250
msgid "Team Fee"
msgstr "团队费用"

#: admin/partials/booked-services.php:22
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:86
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:96
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:106
#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:247
msgid "Team Member"
msgstr "团队成员"

#: includes/AlertManager.php:131
msgid "team member"
msgstr "队员"

#: admin/AdminColumns.php:61 admin/AdminColumns.php:79
msgid "Team Member %"
msgstr "团队成员 %"

#: admin/MetaManager.php:354 admin/MetaManager.php:1129
msgid "Team Member Percentage"
msgstr "团队成员百分比"

#: admin/MetaManager.php:306 admin/MetaManager.php:1081
#: admin/PostTypeManager.php:130
msgid "Team Member Role"
msgstr "团队成员角色"

#: components/Service/Service.php:261
msgid "Team Member Role is required."
msgstr "需要发挥团队成员的作用。"

#: admin/PostTypeManager.php:131
msgid "Team Member Roles"
msgstr "团队成员角色"

#: admin/AdminInfo.php:188
msgid ""
"Team member roles allow you to group team members based on the type of "
"services they complete."
msgstr "团队成员角色允许您根据团队成员完成的服务类型对其进行分组。"

#: admin/AdminInfo.php:255
msgid ""
"Team members and affiliates will provide signatures, and clients will check "
"a box accepting the service agreement when booking services."
msgstr "团队成员和附属机构将提供签名，客户将在预订服务时勾选接受服务协议的方框。"

#: admin/SettingsGeneral.php:101 admin/SettingsGeneral.php:105
msgid "Team Payment Methods"
msgstr "团队付款方式"

#: admin/Nav.php:66
msgid "Team Payments"
msgstr "团队付款"

#: admin/Nav.php:60
msgid "Team Roles"
msgstr "团队角色"

#: admin/AdminInfo.php:190
msgid ""
"Team roles allow you to easily specify which team members may be assigned to "
"certain services without identifying every service individually."
msgstr "团队角色可让您轻松指定哪些团队成员可被分配到某些服务，而无需逐一识别每项服务。"

#: admin/SettingsGeneral.php:78
msgid "Team Types"
msgstr "团队类型"

#: components/Booking/BookingForm.php:174
msgid "Tell us about your project, and we'll be in touch soon!"
msgstr "请向我们介绍您的项目，我们将尽快与您联系！"

#: admin/SettingsGeneral.php:55
msgid "Tertiary Color"
msgstr "三级色"

#: includes/ExtensionManager.php:78 includes/ExtensionManager.php:79
#: includes/ExtensionManager.php:85
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: components/Checkout/Checkout.php:230
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: admin/PostTypeManager.php:225 includes/helpers/components.php:49
msgid "Testimonial"
msgstr "推荐信"

#: admin/MetaManager.php:1226
msgid "Testimonial Author Name"
msgstr "推荐信作者姓名"

#: admin/AdminInfo.php:236
msgid ""
"Testimonial drafts are created from submissions to the testimonials form. "
"Publish a draft to display it on your testimonials page."
msgstr "证词草稿是根据提交到证词表单的内容创建的。发布草稿可将其显示在推荐页面上。"

#: includes/SinglePost.php:260 admin/Nav.php:84 admin/PostTypeManager.php:226
msgid "Testimonials"
msgstr "客户感言"

#: admin/MetaManager.php:877 admin/MetaManager.php:1022
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: admin/MetaManager.php:970
msgid "Text Area"
msgstr "文本区域"

#. %s: the site name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:48
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:68
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:146
#, php-format
msgid "Thank you for choosing %s!"
msgstr "感谢您选择 %s！"

#. %1$s: the site name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:197
#, php-format
msgid "Thank you for contacting %1$s"
msgstr "感谢您联系 %1$s"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:361
msgid "Thank you for contacting {{site_name}}"
msgstr "感谢您联系 {{site_name}}"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:363
msgid ""
"Thank you for contacting {{site_name}}. We would love to hear more about "
"your project."
msgstr "感谢您联系 {{site_name}}。我们很乐意听取有关您项目的更多信息。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:218
msgid "Thank you for reaching out to us!"
msgstr "感谢您与我们联系！"

#. %s: the name of the site
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:110
#, php-format
msgid "Thank you for using %s!"
msgstr "感谢您使用 %s！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:89
msgid "Thank you for using {{site_name}}!"
msgstr "感谢您使用 {{site_name}}！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:189
msgid "Thank you for your attention!"
msgstr "感谢您的关注！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:169
msgid "Thank you for your business!"
msgstr "感谢您的光临！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:130
msgid "Thank you for your continued contribution to the team!"
msgstr "感谢您继续为团队做出贡献！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:236
msgid "Thank you for your continued support!"
msgstr "感谢您一如既往的支持！"

#. %1$s: the type of brief; %2$s: the project name; %3$s: the link to the project briefs page
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:84
#, php-format
msgid "The %1$s for %2$s has been updated. %3$s"
msgstr "%2$s 的 %1$s 已更新。%3$s"

#. %1$s: the toggle off icon html; %2$s: the component name (e.g. Booking or Stripe); %3$s: the url to enable plugin components
#: admin/helpers/upgrade.php:188
#, php-format
#| msgid ""
#| "The %s component is disabled. <a href=\"%s\">Enable the component</a>."
msgid ""
"The %2$s component is disabled. <a href=\"%3$s\">Enable the component</a>."
msgstr "%2$s 组件已禁用。 <a href=\"%3$s\">启用该组件</a>。"

#: components/Checkout/Checkout.php:271
msgid "The booking has been created!"
msgstr "预订已创建！"

#: buddyclients-lite.php:124
msgid "The BuddyClients Platform can't work without BuddyPress."
msgstr "没有 BuddyPress，BuddyClients 平台就无法运行。"

#: admin/SettingsGeneral.php:133
msgid ""
"The button at the top right of the screen will point to this link. Defaults "
"to the Booking Page."
msgstr "屏幕右上方的按钮将指向该链接。默认为预订页面。"

#: components/Checkout/Checkout.php:269
msgid "The client"
msgstr "客户"

#: components/Checkout/Checkout.php:297
msgid "The client can check out at the following link."
msgstr "客户可通过以下链接结账。"

#: admin/MetaManager.php:537
msgid "The description to display on the booking form."
msgstr "预订表上显示的说明。"

#: admin/MetaManager.php:531
msgid "The label to display on the booking form."
msgstr "预订表格上显示的标签。"

#: admin/MetaManager.php:795
msgid "The minimum number of units allowed."
msgstr "允许的最小单元数。"

#: admin/AdminInfo.php:102
msgid ""
"The net fee represents the total fees minus team member payments, affiliate "
"commission, and sales commission."
msgstr "净费用是指总费用减去团队成员付款、联盟佣金和销售佣金后的余额。"

#: admin/AdminInfo.php:107
msgid ""
"The payment status will update to \"eligible\" automatically at the end of "
"your cancellation window. When you have processed a payment, update the "
"status to \"paid\" to keep track of your outgoing payments."
msgstr "付款状态将在取消窗口结束时自动更新为 \"合格\"。处理完付款后，请将状态更新为 \"已支付\"，以便跟踪您的流出付款。"

#. %1$s: the name of the service; %2$s: the project name; %3$s: the service status; %4$s: the link to view the project
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:40
#, php-format
msgid "The status of your %1$s for %2$s is now %3$s. %4$s"
msgstr "您 %1$s 的 %2$s 状态现在是 %3$s。%4$s"

#. %1$s: the service name; %2$s: the project name; %3$s: the payment status; %4$s: additional payment details
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:158
#, php-format
msgid "The status of your payment for %1$s for %2$s is now %3$s. %4$s"
msgstr "您在 %1$s 为 %2$s 付款的状态现在是 %3$s。%4$s"

#: admin/SettingsGeneral.php:128
msgid ""
"The text will appear on the button linking to the booking form when user "
"registration is disabled."
msgstr "禁用用户注册时，文字将显示在链接到预订表格的按钮上。"

#: admin/AdminInfo.php:138
msgid ""
"The webhooks setup allows Stripe to \"talk\" to your website and notify you "
"of a successful payment. If webhooks are not properly set up, your bookings "
"will not change to \"succeeded\" when payments are successful."
msgstr ""
"网络钩子设置允许 Stripe 与您的网站 \"对话\"，并在付款成功后通知您。如果网络钩子设置不当，付款成功后，您的预订将不会变为 \"成功\"。"

#: admin/MetaManager.php:1030
msgid "These options only apply to dropdown and checkbox fields."
msgstr "这些选项只适用于下拉框和复选框字段。"

#: admin/MetaManager.php:994
msgid "These options only apply to upload fields."
msgstr "这些选项只适用于上传字段。"

#: admin/AdminInfo.php:106
msgid ""
"These payments are generated automatically when bookings are completed. You "
"will find payments for team members, affiliates, and salespeople."
msgstr "这些付款在预订完成后自动生成。您可以找到团队成员、联属会员和销售人员的付款方式。"

#: includes/UserFilesForm.php:197
msgid "This action is permanent and cannot be undone."
msgstr "该操作是永久性的，无法撤销。"

#: admin/AdminInfo.php:96
msgid ""
"This page displays all successful and abandoned bookings. You can filter "
"bookings by status."
msgstr "本页显示所有成功和放弃的预订。您可以按状态过滤预订。"

#. %s: the link to update the email settings
#: admin/AdminInfo.php:208
#, php-format
#| msgid ""
#| "This page lists all emails sent by the BuddyClients plugin during the "
#| "timeframe specified in the plugin settings."
msgid ""
"This page lists all emails sent by the BuddyClients plugin during the "
"timeframe specified in the %s."
msgstr "此页面列出了 BuddyClients 插件在 %s 中指定的时间范围内发送的所有电子邮件。"

#. %1$s: 'This service requires'; %2$s: the links to the services this service requires
#: components/Service/ServicePost.php:184
msgid "This service requires"
msgstr "这项服务要求"

#: admin/AdminInfo.php:191
msgid "This simplifies the process of expanding your team and services."
msgstr "这简化了扩大团队和服务的过程。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:104
msgid "Timeout (minutes)"
msgstr "超时（分钟）"

#: admin/WelcomeMessage.php:221
msgid "to accept payments and enable premium features."
msgstr "以接受付款并启用高级功能。"

#: admin/WelcomeMessage.php:185
msgid "to activate premium features"
msgstr "激活高级功能"

#: admin/WelcomeMessage.php:203
msgid "to ensure all features are enabled"
msgstr "以确保启用所有功能"

#: admin/WelcomeMessage.php:212
msgid "to get the most out of BuddyClients"
msgstr "充分利用 BuddyClients"

#: components/Checkout/Confirmation.php:333
msgid "to make sure your team has all the information they need."
msgstr "以确保您的团队获得所需的所有信息。"

#: admin/AdminInfo.php:203
msgid ""
"To restore default email templates, delete the templates you wish to restore "
"and click \"Repair Email Templates.\""
msgstr "要恢复默认电子邮件模板，请删除要恢复的模板，然后单击 \"修复电子邮件模板\"。"

#: admin/AdminInfo.php:226
msgid ""
"To set up briefs, first add brief types. Then create brief fields for each "
"type. Finally, select the applicable brief type(s) within the settings for "
"your services."
msgstr "要设置摘要，首先要添加摘要类型。然后为每种类型创建摘要字段。最后，在服务设置中选择适用的摘要类型。"

#: admin/WelcomeMessage.php:194
msgid "to your BuddyClients account"
msgstr "到您的 BuddyClients 账户"

#: admin/AdminDashboard.php:433
msgid "Today Only"
msgstr "仅限今日"

#: admin/AdminDashboard.php:451
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: admin/partials/all-bookings.php:24
msgid "Total Fee"
msgstr "总费用"

#: components/Checkout/CheckoutTable.php:189
msgid "Total:"
msgstr "共计"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:112
msgid ""
"Turn on Freelancer Mode to assign all services to one person. Team member "
"payments will be disabled."
msgstr "打开自由职业者模式，将所有服务分配给一个人。团队成员的付款将被禁用。"

#: admin/AdminTableItem.php:770
msgid "TWINT (Payment Method)"
msgstr "TWINT （付款方式）"

#: admin/TaxManager.php:68 admin/partials/booking-payments.php:21
#: admin/partials/booking-payments.php:60 admin/partials/user-list.php:55
#: admin/partials/user-list.php:71 admin/partials/payments.php:21
#: admin/partials/payments.php:50 admin/partials/user-agreements.php:19
#: admin/partials/user-agreements.php:44
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/UserFilesForm.php:151 includes/UserFilesForm.php:196
msgid "Type DELETE to confirm deletion of the files above."
msgstr "键入 DELETE 确认删除上述文件。"

#: admin/MetaManager.php:647
msgid "Type of field on booking form."
msgstr "预订表格上的字段类型。"

#: admin/MetaManager.php:460
msgid ""
"Type of field to display these services on booking form. Choose checkboxes "
"to allow users to select multiple options."
msgstr "在预订表上显示这些服务的字段类型。选择复选框，允许用户选择多个选项。"

#: admin/TaxManager.php:69
#| msgid "Styles"
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: components/Checkout/Confirmation.php:377
msgid "Uh oh!"
msgstr "啊哦"

#: includes/FormSubmission.php:265
msgid "Uh oh, something went wrong."
msgstr "哦，出问题了"

#: admin/helpers/brief-preview.php:110
msgid "Unable to create preview. Please try again."
msgstr "无法创建预览。请重试。"

#: admin/Metaboxes.php:690
#, php-format
msgid "Unavailable: %s"
msgstr "不可用：%s"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:131
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: admin/AdminTableItem.php:499 admin/AdminTableItem.php:591
#: admin/partials/booking-payments.php:55
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: admin/MetaManager.php:81
msgid "Unserializing instances of this class is not allowed."
msgstr "不允许对该类的实例进行反序列化。"

#: admin/AdminTableItem.php:501
msgid "Unsucceed Booking"
msgstr "未成功预订"

#: components/Booking/BookedService/PaymentStatusForm.php:35
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:259
msgid "Update Availability Reminder"
msgstr "更新可用性提醒"

#: admin/WelcomeMessage.php:202
msgid "Update components"
msgstr "更新组件"

#: admin/partials/booked-services.php:25 admin/partials/payments.php:26
#: components/Booking/BookedService/ServiceStatusForm.php:70
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: admin/AdminInfo.php:131
msgid "Update these settings to change the way BuddyClients manages bookings."
msgstr "更新这些设置，更改 BuddyClients 管理预订的方式。"

#: admin/AdminInfo.php:148
msgid ""
"Update these settings to define which emails are sent and the appropriate "
"email addresses."
msgstr "更新这些设置，以确定发送哪些电子邮件以及相应的电子邮件地址。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:260
msgid "Update Your Availability"
msgstr "更新您的空闲时间"

#: admin/AdminInfo.php:111
msgid "Update your cancellation window"
msgstr "更新您的取消窗口"

#: admin/AdminInfo.php:117
msgid "Update your legal agreements"
msgstr "更新您的法律协议"

#: admin/WelcomeMessage.php:321 admin/PluginLinks.php:98
#: admin/UpgradePage.php:147 admin/UpgradePage.php:175
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: admin/WelcomeMessage.php:220 admin/AdminPageManager.php:219
msgid "Upgrade BuddyClients"
msgstr "升级 BuddyClients"

#. %s: "grow your business" in bold
#: admin/UpgradePage.php:250
#, php-format
msgid "Upgrade BuddyClients to accept payments, manage projects, and %s."
msgstr "升级 BuddyClients 以接受付款、管理项目和 %s。"

#. %1$s: the rocket icon html; %2$s: the url to upgrade the plugin
#: admin/helpers/upgrade.php:106
#, php-format
#| msgid ""
#| "Upgrade to <a href=\"%s\" target=\"_blank\">BuddyClients Essential or "
#| "BuddyClients Business</a>."
msgid ""
"Upgrade to <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">BuddyClients Essential or "
"BuddyClients Business</a>."
msgstr ""
"升级至 <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">BuddyClients Essential 或 BuddyClients "
"Business</a>。"

#: admin/MetaManager.php:974
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/AdminInfo.php:269
msgid "Upload files that may be required for bookings or team member profiles."
msgstr "上传预订或团队成员简介可能需要的文件。"

#. %s: the plural or singular file type name (e.g. File or Files)
#: components/Service/FileUpload.php:135
#, php-format
msgid "Upload Your %s"
msgstr "上传您的 %s"

#: config/Activator.php:116
msgid "Upload your file."
msgstr "上传文件"

#: includes/helpers/contact.php:41
msgid "us"
msgstr "我们"

#: admin/AdminInfo.php:225
msgid ""
"Use briefs to request additional info your team may need to complete the "
"service."
msgstr "使用简报要求您的团队提供完成服务所需的额外信息。"

#. %s: the card number
#: components/Checkout/Checkout.php:236
#, php-format
msgid "Use card number %s to simulate a successful payment."
msgstr "使用卡号 %s 模拟成功付款。"

#: admin/AdminInfo.php:115
msgid ""
"Use this page to quickly view and manage all team members, clients, and "
"affiliates."
msgstr "使用此页面可快速查看和管理所有团队成员、客户和分支机构。"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:60
msgid "Use this setting if you process payments elsewhere."
msgstr "如果您在其他地方处理付款，请使用此设置。"

#: admin/MetaManager.php:1196 admin/AdminColumns.php:82
#: admin/partials/user-list.php:52 admin/partials/user-agreements.php:55
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/Nav.php:38 admin/partials/user-agreements.php:41
msgid "User Agreements"
msgstr "用户协议"

#: admin/WelcomeMessage.php:300 admin/PluginLinks.php:58
msgid "User Guides"
msgstr "用户指南"

#: admin/AdminInfo.php:259
msgid "user list"
msgstr "用户列表"

#: admin/SettingsGeneral.php:62
msgid "User Types and Permissions"
msgstr "用户类型和权限"

#: admin/Nav.php:34 admin/AdminPageManager.php:172
#: admin/partials/user-list.php:86
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. %s: label of the field
#: admin/SettingsPage.php:669
#, php-format
msgid "Users have forever to accept the new %s."
msgstr "用户必须永远接受新的 %s。"

#. %s: label of the field
#: admin/SettingsPage.php:660
#, php-format
msgid "Users have until %1$s to accept the new %2$s."
msgstr "用户必须在 %1$s 之前接受新的 %2$s。"

#: admin/AdminColumns.php:58 admin/AdminColumns.php:76
#: admin/AdminColumns.php:120 admin/AdminColumns.php:127
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: admin/MetaManager.php:732
msgid "Value"
msgstr "价值"

#. Author of the plugin
msgid "Victoria Griffin"
msgstr "维多利亚-格里芬"

#: admin/MetaManager.php:875 admin/MetaManager.php:1020
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: admin/AdminTableItem.php:935
msgid "View"
msgstr "查看"

#: components/Brief/GroupBriefs.php:120
msgid "view"
msgstr "观点"

#. %s: singular name of the item
#. %s: label of the singular item
#: admin/Taxonomy.php:203 admin/PostType.php:118
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#. %s: label of the field
#: admin/SettingsPage.php:609
#, php-format
msgid "View Active %s"
msgstr "查看活动 %s"

#. %1$s: the link to admin bookings
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:186
#, php-format
msgid "View all bookings: %1$s"
msgstr "查看所有预订： %1$s"

#: admin/AdminInfo.php:265
msgid "View all files associated with services and bookings here."
msgstr "在此查看与服务和预订相关的所有文件。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:234
msgid "View all submissions."
msgstr "查看所有提交的材料。"

#: admin/AdminInfo.php:105
msgid "View and manage all outgoing payments for your business."
msgstr "查看和管理企业的所有出账付款。"

#: admin/SettingsPage.php:557
msgid "View Page"
msgstr "查看页面"

#: admin/AdminTableItem.php:127
msgid "View Payments"
msgstr "查看付款"

#: admin/AdminTableItem.php:701
msgid "View receipt"
msgstr "查看收据"

#: components/Checkout/CheckoutTable.php:108
msgid "View Summary"
msgstr "查看摘要"

#: components/Email/SettingsEmail.php:85
msgid "View the email log."
msgstr "查看电子邮件日志。"

#. %1$s: the link to view the project
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:166
#, php-format
msgid "View the project: %1$s"
msgstr "查看项目： %1$s"

#. %s: Stripe, the name of the payment processor
#: admin/AdminTableItem.php:143
#, php-format
msgid "View transaction on %s"
msgstr "查看 %s 上的交易"

#: components/Brief/SingleBrief.php:248
msgid "View Your Brief Submission"
msgstr "查看您提交的简介"

#: components/Checkout/Confirmation.php:338
msgid "View Your Briefs"
msgstr "查看您的简报"

#: components/Checkout/Confirmation.php:236
msgid "View Your Event Info"
msgstr "查看活动信息"

#: components/Checkout/Confirmation.php:212
msgid "View your profile."
msgstr "查看您的个人资料。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:338
msgid "View Your Project"
msgstr "查看您的项目"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:44
msgid "View your project."
msgstr "查看您的项目。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:344
msgid "View Your Projects"
msgstr "查看您的项目"

#: components/Checkout/Confirmation.php:266
msgid "View Your Sponsorships"
msgstr "查看您的赞助"

#: admin/AdminColumns.php:59 admin/AdminColumns.php:67
#: admin/AdminColumns.php:77 admin/AdminColumns.php:123
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: components/Booking/BookingForm.php:204
msgid "We are not currently accepting new bookings."
msgstr "我们目前不接受新的预订。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:201
msgid "We have received your message and will be in touch as soon as possible."
msgstr "我们已收到您的信息，将尽快与您联系。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:322
msgid "We will be in touch to arrange payment."
msgstr "我们将与您联系安排付款事宜。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:380
msgid ""
"We will get back to you as soon as possible to discuss your project further."
msgstr "我们将尽快与您联系，进一步讨论您的项目。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:262
msgid "We will review your information and be in touch with any questions."
msgstr "我们将审查您的信息，如有任何问题，我们将与您联系。"

#: admin/WelcomeMessage.php:161
msgid "We're excited to help you grow your business."
msgstr "我们很高兴能帮助您拓展业务。"

#: components/Checkout/Checkout.php:473
msgid "website terms"
msgstr "网站条款"

#: admin/AdminTableItem.php:772
msgid "WeChat Pay (Digital Wallet - China)"
msgstr "微信支付（数字钱包 - 中国）"

#. %1$s: the site name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:246
#, php-format
msgid "Welcome to %1$s’s affiliate program!"
msgstr "欢迎加入 %1$s 的联盟计划！"

#: admin/WelcomeMessage.php:139
msgid "Welcome to BuddyClients!"
msgstr "欢迎来到 BuddyClients！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:242
msgid "Welcome to the Affiliate Program!"
msgstr "欢迎加入会员计划！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:254
msgid "We’re excited to have you with us!"
msgstr "我们很高兴你能加入我们！"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:143
msgid "We’re here to help!"
msgstr "我们在这里提供帮助！"

#: config/Activator.php:92
msgid "What is the full word count?"
msgstr "全部字数是多少？"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:70
msgid "What is the minimum dollar amount per booking?"
msgstr "每次预订的最低金额是多少？"

#: components/Email/SettingsEmail.php:62
msgid "What name should appear on email notifications?"
msgstr "电子邮件通知上应显示什么名称？"

#: admin/MetaManager.php:355 admin/MetaManager.php:1130
msgid ""
"What percentage of the client fee do team members receive for this service? "
"Ex: 50"
msgstr "团队成员的服务费占客户酬金的百分比是多少？例如：50"

#: components/Checkout/Confirmation.php:333
msgid "What's next?"
msgstr "下一步是什么？"

#: admin/AdminInfo.php:177
msgid ""
"When a user selects a service on the booking form, the attached adjustment "
"fields will become visible."
msgstr "当用户在预订表上选择一项服务时，所附的调整字段就会显示出来。"

#: admin/AdminInfo.php:143
msgid ""
"When this setting is enabled, users with permission will see a form at the "
"top of the booking page allowing the creation of a booking on behalf of a "
"client."
msgstr "启用此设置后，有权限的用户将在预订页面顶部看到一个表单，允许代表客户创建预订。"

#: admin/AdminInfo.php:156
msgid ""
"When you create new legal agreements, users will be prompted to accept the "
"new agreement within the timeframe below."
msgstr "创建新法律协议时，系统会提示用户在以下时限内接受新协议。"

#: components/Email/SettingsEmail.php:74
msgid "Where would you like to receive admin email notifications?"
msgstr "您希望在哪里接收管理电子邮件通知？"

#: admin/MetaManager.php:401
msgid ""
"Which service(s) must be booked or selected before this one is available?"
msgstr "必须先预订或选择哪些服务才能使用此服务？"

#: admin/AdminTableItem.php:1033 admin/partials/leads.php:44
msgid "Won"
msgstr "获胜"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:175
msgid "Woo hoo! New Booking"
msgstr "呜呼新预订"

#: config/Activator.php:90
msgid "Word"
msgstr "字词"

#: config/Activator.php:91
msgid "Words"
msgstr "字数"

#: admin/MetaManager.php:511
msgid "Xprofile Field"
msgstr "Xprofile 字段"

#: components/Checkout/Checkout.php:351
msgid "Yay! Your services are free."
msgstr "耶你们的服务是免费的"

#: components/Email/SettingsEmail.php:107
#| msgid "1 Year"
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: admin/AdminDashboard.php:421
msgid "Year to Date"
msgstr "年度至今"

#: admin/MetaManager.php:886 admin/MetaManager.php:896
#: admin/MetaManager.php:1004 admin/SettingsGeneral.php:94
#: components/Booking/SettingsBooking.php:58
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/MetaManager.php:573
msgid "Yes (checkbox field)"
msgstr "是（复选框字段）"

#: components/Booking/SettingsBooking.php:139
msgid "Yes - Require agreement"
msgstr "是 - 需要协议"

#: admin/AdminDashboard.php:434
msgid "Yesterday Only"
msgstr "仅限昨天"

#: admin/AdminInfo.php:237
msgid ""
"You can also create testimonials manually, adding the client's name and "
"photo yourself."
msgstr "您也可以手动创建推荐，自己添加客户的姓名和照片。"

#: admin/AdminInfo.php:179
msgid ""
"You can automatically add, subtract, or multiply the service fee based on "
"the selected adjustment."
msgstr "您可以根据所选调整自动增加、减少或乘以服务费。"

#. %1$s: the link to the booking form
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:105
#, php-format
msgid "You can book this service anytime using the %1$s."
msgstr "您可以随时使用 %1$s 预订这项服务。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:162
msgid "You can check the status and more details on your project."
msgstr "您可以查看项目状态和更多详细信息。"

#. %s: link to user list
#: admin/AdminInfo.php:258
#, php-format
msgid "You can download PDF versions of these agreements from the %s."
msgstr "您可以从 %s 下载这些协议的 PDF 版本。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:182
msgid "You can view more details and manage bookings in the admin area."
msgstr "您可以在管理区查看更多详情并管理预订。"

#: components/Booking/BookedService/BookedServiceList.php:163
msgid "You do not have any booked services."
msgstr "您没有任何预订服务。"

#: components/Brief/SingleBrief.php:307
msgid "You do not have permission to view this brief."
msgstr "您无权查看本简报。"

#: components/Checkout/Checkout.php:353
msgid ""
"You do not owe anything today! The full fee will be due on completion of "
"services."
msgstr "您今天无需支付任何费用！全额费用将在服务完成后支付。"

#: components/Email/EmailTemplateManager.php:124
msgid "You have a new assignment!"
msgstr "你有一项新任务！"

#. %1$s: the service name; %2$s: the quote expiration date
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:99
#, php-format
msgid "You have a new custom quote available: %1$s. This quote expires %2$s."
msgstr "您有一个新的自定义报价： %1$s。此报价的有效期为 %2$s。"

#. %1$s: the client name; %2$s: the link to admin testimonials
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:232
#, php-format
msgid "You have received a new testimonial submission from %1$s. %2$s"
msgstr "您已收到来自 %1$s 的新推荐信。%2$s"

#. %1$s: the name of the service; %2$s: the status of the service
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:33
#, php-format
msgid "Your %1$s is %2$s"
msgstr "您的 %1$s 是 %2$s"

#. %1$s: the link to availability page; %2$s: the site name
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:264
#, php-format
msgid "Your availability date is expiring. %1$s"
msgstr "您的可用日期即将到期。%1$s"

#. %s: url to update availability
#: includes/AlertManager.php:78
#, php-format
msgid ""
"Your availability has expired. <a href=\"%s\">Update your availability.</a>"
msgstr "您的可用性已过期。<a href=\"%s\">更新您的可用性。"

#: components/Checkout/Checkout.php:431
msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

#: includes/UserFilesForm.php:263
msgid "Your Files"
msgstr "您的文件"

#: components/Checkout/Confirmation.php:367
msgid "Your payment failed."
msgstr "您的付款失败。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:232
msgid ""
"Your payment has been processed, and your registration has been confirmed."
msgstr "您的付款已处理完毕，您的注册也已确认。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:324
msgid "Your payment has been processed, and your services have been booked."
msgstr "您的付款已被处理，您的服务已被预订。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:260
msgid ""
"Your payment has been processed, and your sponsorship purchase has been "
"confirmed."
msgstr "您的付款已被处理，您的赞助购买已被确认。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:232
msgid "Your registration has been confirmed."
msgstr "您的注册已确认。"

#. %1$s: the site name; %2$s: the link to finalize booking
#: components/Email/EmailTemplateManager.php:350
#, php-format
msgid "Your services from %1$s are ready! %2$s"
msgstr "您从 %1$s 获得的服务已准备就绪！%2$s"

#: components/Checkout/Confirmation.php:320
msgid "Your services have been booked."
msgstr "您的服务已被预订。"

#: components/Checkout/Confirmation.php:259
msgid "Your sponsorship purchase has been confirmed."
msgstr "您的赞助购买已确认。"

#: admin/MetaManager.php:876 admin/MetaManager.php:1021
msgid "ZIP"
msgstr "压缩包"

#: admin/AdminTableItem.php:773
msgid "Zip (Buy Now, Pay Later)"
msgstr "Zip（立即购买，稍后付款）"
